[KPOP] K-POP 2021討論區 (6)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木

Lm

lm

LM

幾時出到道

Llllllm

UNIVERSE App有得download了

留名

IOS琴晚一早有得down
而家係終於入到去

UNIVERSE個APP 啲ai真係好撚creep
把聲幾乎一模一樣但係講野係mono tone
聽到好想作嘔

真 把聲係幾似 但完全冇感情

係Twitter搵左d 電話片睇
有得揀唔同情境 唔同語氣講電話
都好多人課左金

帶起左個大盤

同ai傾計都肯課金
佢地追星係追真人定係ai啊

但係ai 都唔係好似bubble 咁有真人買來做咩死都唔課金俾ai 同埋啲假人公仔真係好假

睇twitter d人話Vlive 實際得返1年貨仔?
del舊live同合併過渡完會出新app

好似電影her咁鍾意咗得把聲既ai。
初音都大把人追啦。

講野真係好冇感情
真係聽到作嘔呀大佬
俾錢買難受

Exactly! 見到twitter 有人擺左 把聲係idol 把聲 但係零感情 好似讀稿咁 然後仲好似話可以set 佢嗌自己個名 成件事勁恐怖
同埋俾錢買ai 版直拍cls睇ai 跳舞 我不如上yt 睇真人直拍
仲有nc soft 明明整game 咁出名但係今次universe 個server 反而廢到咁 而家好似又維修緊(?) 衰過屎
成個app function 都好恐怖 好似將idol 當公仔咁賣等執笠

《Celebrity》
首日收聽人數 832,536
打破2020.7.6 24Hits改制後SSAK3-再次來到這個海邊821,872首日收聽 創下紀錄

ssak3

望到下面先見到係PSY 泫雅同DAWN三條友自己填詞

IU都過唔到百萬,
melon收聽人數真係少咗好多

首歌唔錯同幾啱佢，我覺得上次首flower shower同上年冇出個首good girl都有啲平淡

舊年eight嘅一半

why? d人去左邊

我覺得呢隻真係幾好 唔錯
有番舊時既感覺

寫cp文遲早要比人拉
出呢啲app就名正言順賺錢

好似關改版事
冇即時榜睇？

同埋melon都唔係收得平
淨streaming個價genie都平佢40%

IU celebrity作曲家Ryan採訪

“和IU首次合作的歌曲登上了排行榜榜首 真是感慨萬千。”

這是擔當音樂排行榜1位的歌手IU的新曲《Celebrity》的製作人Ryan Jhun的話。

28日 Ryan在接受《每日郵報》的電話採訪時表示：“偶然的機會開始的合作取得了好的結果 這讓我感到非常高興 很神奇。”

這是他第一次和IU攜手合作進行音樂製作。 連接兩人的紐帶是OH MY GIRL去年4月發表的專輯《NONSTOP》的收錄曲《Dolphin》。 不是主打曲的《Dolphin》在IU在SNS上提及後 受到了很多聽眾的關注 人氣也得到提升。 之後《Dolphin》一直停留在排行榜的前幾名 不亞於主打曲。

Ryan曾在接受某媒體採訪時 對自己參與作曲的《Dolphin》的人氣給予幫助的IU表示感謝。

“採訪當時 我說有機會的話 想和IU一起工作 說要用好的音樂來報答（微笑）。沒想到像謊言一樣 之後IU的所屬公司聯繫我了。”

Ryan展懷著喜悅的心情接受了IU方面的工作提案。 他說：“為IU創作了數百首demo 對選歌會議時見到的IU說‘不知道你喜歡什麼 所以準備了很多’時 我記得她很開心喜歡。”

IU在眾多歌曲中選擇了《celebrity》 並表明了想親自參與作曲和作詞的意向。 Ryan說：“IU說想製作出能夠傳遞明朗信息的音樂 所以選擇了《celebrity》 說想進行Melody和歌詞的製作 所以欣然接受了。”

有著明朗輕快氛圍的流行歌曲IU的新歌《celebrity》就是這樣誕生的。 IU通過新曲介紹表示“每個人都有過一次因為自己不符合別人設定的標準而感到疏遠的感覺” 並解釋說“你不是奇怪的人而是像星星一樣的人”的信息融入了歌詞中 。

Ryan表示：“感謝您用詩般的歌詞明確地表達了想要傳達出的信息提高了歌曲的完成度”“我個人特別喜歡'你不知道吧耷拉的腦袋上方明亮的光照是在照哪裡就算 慢點也沒關係希望你最終能知道The one and only You are my celebrity'歌詞部分。”

首歌唔錯 但個mv

sbs新聞節目結束歌曲放了IU celebrity

“這是IU的新歌 昨天發的 你有聽了嘛？
是叫做《celebrity》
我對IU這首歌的歌詞簡介裡這部分內容印象深刻
因為新冠很多人正在辛苦 在這樣的情況下
她對大眾說‘你不是奇怪的人 而是像天上閃耀的星星一樣的人‘這樣傳達了安慰的信息
伴隨著IU的《celebrity》這樣溫暖的歌曲 希望大家能度過辛苦的冬天
明日再見”

連新聞都播 國民度...

話說weverse如果拉到iu入嘅話
其他平台係咪冇得玩咁濟

男團>IU

HyunA 都真係未flop 喎，今集mcoundown 佢d view 都即刻多過其他人

男團有bts svt
yg所有artist都入的話仲有埋bigbang

今次空降好左好多

認真我覺得PSY管理得唔錯
啲artists過左佢手成件事唔同左

Ryan展懷著喜悅的心情接受了IU方面的工作提案。 他說：“為IU創作了數百首demo 對選歌會議時見到的IU說‘不知道你喜歡什麼 所以準備了很多’時 我記得她很開心喜歡。”

牙ryan好興奮

不過首歌無咩dolphin既感覺
唔講唔知係同一個作曲

好歐美feel
似lady gaga果種

原來一年之後 vapp同 weverse都會冇咗
之後搞一個新平台

咁以前啲vlive咪會冇晒

係咪要瘋狂backup

其實牙ryan有份作過好多歌
一個producer可以作唔同類型嘅歌嘅

自由度高好多
同埋feel到佢好支持旗下藝人做嘅音樂

屌..好搞唔搞
仲要搞掂vapp 麻煩到

特別係啲解散團vlive

對於一個作曲家嚟講呢句野算係稱讚喎
唔通成日作埋同一類型嘅歌 啲人一聽就知係佢作嘅歌好咩

我屌佢老母啦，呀大股東

今次有冇人會租架車去示威？真係少少哋想課吓

bighit真係最識得玩大公司霸權
之前已經強迫17好紅嘅自製團綜改時間做星期三9點 就係要配合防彈星期一9點 TXT星期二9點播團綜
本身係星期一10:10播 對fans同團有特別意義
依家仲要連VLIVE都剝奪埋

我覺得for追星，vlive絕對比youtube更好
點解要del片？仲要係而家陸續？

咁老實講hyunA 當時係cube 都好多資源既

Big hit 真係cls vlive 做左咁多年食左佢之後仲要摺埋
之前見vlive 可以買99年有效期既電子應援捧啲人點算仲有vlive plus 都俾佢收埋皮
最慘好多唔紅既團已經冇人喺vlive 做subtitles 又冇人成段download 掟入Google drive 而家即係逼我一年後去b 站睇番以前啲vlive好煩

有冇人知Vlive啲片點down,啲節目同啲con淨係vapp先有

Wtf 陸續del????? 即係而家都del 緊???

示威邊個議題 變態AI app？

希望啲live會原封不動過去新嘅app

我用依個

我唔知佢應該係一年之後先成個app 冇+冇晒片
唔覺得Big hit 會咁好死擺番以前啲片 最多咪佢旗下嗰堆會有番我諗

唔知仲可唔可以喺PC用Google Plug in video downloader
以前試過，係得嘅

Weverse最大競爭對手係Vlive嘛
係無諗過可以被BH食埋

其實呢啲野都係啲人估, 可能BigHit都未諗點搞
可能淨係換殼啫

但係universe 嗰堆係starship+一大堆cj 系公司 應該唔會跟Big hit 行？如果唔係都唔會自己開平台 如果入weverse 既話咪全部團都俾big hit 統治咁
Nc soft 不如唔好整ai 開定live function 好過

vlive ch+嘅down唔到
屌你老母bighit我買左啲演唱會同付費content點處理

但起cube依種style唔可能去到咁盡

接得vlive都係想要個直播技術
Weverse搞左咁多野冇可能又重新黎過, 最多換UI
beNX改名做Weverse Company, 個名應該會保留

實時反應不怎麼樣的新娛樂平台UNIVERSE
大家的使用體驗怎麼樣呢
(cr theqoo)

IU真係好鍾意dolphin呢首歌

D AI都唔知做乜撚個APP又難LOAD又死SER

自從微博廢了 大家一個兩個都入駐B站了

【osen】[Big Hit和YG“雙贏效果”序幕，YG藝人有望入駐Weverse]Big Hit及其子公司beNX向YG PLUS各投300億、400億韓幣，通過現金買入及有償增資方式並行。 YG表示與Big Hit就強化戰略夥伴關係達成了協議。因此，兩家公司計劃今後通過相互合作，在平台、流通、內容等多種事業領域展開合作。特別是兩家公司各自展開的線上和線下平台將擴張，因此業界備受關注。各公司計劃，在擴張粉絲經驗的平台事業等包括娛樂、生活方式領域在內的廣泛商業領域，利用多種藝術家IP，創造協同效應。

YG不僅擁有眾多世界人氣的藝人，而且在音源、專輯流通、MD等多個領域都具有優勢，Big Hit在利用粉絲社區平台"Weverse"和藝術家IP的商業領域也取得了獨一無二的成果。通過此次合作，YG將通過Big Hit的Weverse展開並擴大本公司藝人全球成員相關事業，Big Hit則通過擴充YG的藝人內容，進一步擴大Weverse的世界影響力。 BIGBANG、BLACKPINK、水晶男孩、WINNER、iKON、樂童音樂家、TREASURE等YG藝人們有望入駐Weverse。

Universe 應該未有 得一大堆ai 同ai其實佢應該整live function仲好 又簡單又實用 好過而家俾人洗版話
IG live 既話啲韓妹好似唔係好用 見多數comment 都係外國妹 所以佢地都唔會好prefer 我諗啲idol 會想睇韓文comment 多啲

Agger 搞左成粒鐘都係唔識用跟住入每一版都要load 5秒

多資源但方向唔係好中
同CUBE啲promo硬係爭啲
PSY一樣野好我覺得係佢好放手比佢啲artists做自己既野
好似Jessie甚至DAWN都好大自由度
加埋佢自己人脈幫手

係咪重要冇WEB版 想用PC睇下都唔得

冇用pc 試 本身都淨係諗住用手機睇但係佢成個界面黑黑沉沉真係好唔attractive 重好似有咩followers 定唔知乜7排名 玩過fan cafe 既野都要計排名真係cls

Idol本人見到個AI應該喊出黎

試過光腳跳舞真係好痛

係 好多人講緊backup d片

成陣支那整容tb味

有啲beyond live都未有vod嘅點算

追初音仲過癮

岩俾左錢個啲點計

我諗片會喺度嘅，但要畀錢買
因為按BH 乜撚都賣嘅原則，有機會咁嚟

1:47呢part幾型

而家啲團嘅會員都係vlive搞fanship
合併左之後會點
唔想俾錢bighit賺喎
係咪要用返melon ticket/ interpark

有排撈啦

kingdom final lineup
sf9 btob ateez iKON stray kids the boyz

佢都幾癲
2007年到2021年，好似年年都有碟出未停過

source

岩岩出完事點都要出show洗洗底

2017-2019咪因為認愛走左cube停左2年

睇下你計唔計Triple H當係出碟
計嘅話就淨係上年冇出到 雖然係因為有病

唔係話積極考慮咩

2代到依家 仲活躍得佢 iu sunmi 泰妍

唔係考慮中咩

Good girl 真係好唔似佢既歌但出奇地覺得幾正
雖然chorus 唔知點解有d 老土feel

早幾個post 有幾個巴絲話等我開金宇碩po
岩岩開了

歡迎一齊討論上十/404

我都覺得幾正 感覺上年照依首CB反應應該都會唔錯

Universe save張相都要貨金

唔L係呀我未save 過相因為連基本function 都搞唔掂不過呢個佢一開波就送左二千幾 可能因為pre register左

好似係禁右上角個3粒點再揀設定

Ye 你係咪本身買左membership 我冇買membership fns啲相直頭冇得save 好似係

Cap圖咪得

開晒都係冇可能我部機舊頂唔住

佢將圖會有箭嘴

真 成件事都好癲 其實daum 都唔係好差

垃圾APP抄WEVERSE抄到咁柒

好垃圾呃錢呃到盡 去twitter down圖算

多謝你答我，但vlive+啲片係down唔到，我真金白銀買啲con同節目呀

down到普通live片，thanks

唔係順純不嬲都係用開cafe
佢係話比起unvierse會用多啲cafe

真係好難用個app郁一下要load 5秒 然後又好多唔知做乜既function 仲有咩做任務 你估我來打機咩
Daum 既話起碼用一次就知咩function打咩function 雖然會員升level都係好煩但係universe 似係實驗app instead of 俾人用 唔user friendly

跳得好勁

個AI dance performance 笑死我
製到個個一模一樣 好心製就俾啲心機啦
人都認唔出

遊戲公司整既app
有任務要你做有幾出奇?
睇介紹仲話有收集要素
universe根本係game app底
同weverse真係用嚟交流既app無得比

Wa 呢個真係好好笑 隻ai公仔真係好假 啲衫又要逐件俾錢 我pre register 左所以有套basic 款西裝 但係隻隻都成條柴咁 仲衰過sims同埋跳舞真係超好笑 佢又扮到cam man咁鏡頭會轉 但係啲公仔既motion 又鈍鈍地 好有芝麻山寨feel

我冇vlive+，但係理論上你係firefox開到條片，個tools應該可以show到download個icon出黎...我就淨係試過普通片係down到

下
搵錢搵得咁狼死
$M都無咁痴線

仲好似係要你買左membership先俾你再俾錢save相

真係揾錢揾到盡

想靠身高黎認人都認唔到

我成日都覺得只要HyunA 交足貨
佢呢個style 係Kpop 上係絕對有佢既存在價值

搵笨platform

平時覺得sm已經好狼死
居然一山還有一山高

對比下bubble真係好抵

Bubble有相有片有voice message抵好多

諗起以前啲idol會走去入kaokaotalk嘅房
玩突襲 現加仲有冇呢吱歌仔唱

又老屈?

今次幾好有返以前嘅感覺

好彩嗰陣cube比佢solo
咁有表演力唔solo徙曬

而家有機會收錢既地方全部都要收錢

今次幾好
回歸返型格性感 （雖然造型麻麻地）

之前有排佢賣弄性感賣弄得有d過火

aespa to release a new single ‘Forever’ on 5th FEB!
Remake version of hitmaker Yoo Young-jin’s original track, a song with a cozy winter mood!

2月5出歌 應該係先行曲 為下次大型CB做準備

ching將txt同bts播團綜既日子攪錯左
txt係星期一
bts係星期二

@毒唯瓜

【獨家】樸殷碩被起訴索賠500萬元精神賠償
樸殷碩去年12月3日被訴至首爾北部地方法精神賠償訴訟。以樸殷碩為對象提出500萬韓元精神撫慰金的A某表示：“樸殷碩在戲劇演員們聚集的團體聊天室裡散佈了與我相關的虛假事實”，“不僅是相關文章，連家人都受到了威脅，太難受了”。

據悉，2017年7月，樸在自己正在出演的話劇的團體Kakaot聊天室公開了A某的真名和電話號碼，“最近大學路有人聲稱是'演員總監'，在演出現場外接近演員”，對此，有消息稱，A某以散佈虛假事實嫌疑向樸提起了損害賠償訴訟。當時樸所屬社表示“尚未明確事實的單方面主張”、“目前還未收到訴狀，如果出現訴狀，將依法予以回應”

A某表示自己是和朴同一大學的前輩和選角總監，因為樸有想看的劇本就借給他了，在這個過程中兩人有感情上的矛盾。 “之後，我的手機接連出現不明原因的恐嚇性信息，報警後發現最初的傳播者是樸殷碩。”
A某在採取法律措施應對之前聯繫過樸，“希望親自真心道歉，得到原諒”，“雖然證據明顯，但一直否認不道歉，我也是迫不得已才在民事刑事法律程序下予以有力回應的”
A某表示：“之後所屬公司聯繫我，表達了協議意向，先提出了精神撫慰金，但是拖延了5個度多月。我覺得當時是樸被《頂樓》選中，如果被起訴的話，怕會被下車了，所以就那樣拖延了時間。”
對此，公司表示“會委託法務法人來應對。”

【xportsnews】[BLACKPINK《THE SHOW》D-2，任何人都無法模仿的舞台]距離BLACKPINK的演唱會《THE SHOW》僅剩兩天，將於31日舉行的BLACKPINK網上演唱會"YG PALM STAGE - 2021 BLACKPINK: THE SHOW"預告了BLACKPINK的首次公開舞台，YG的首次Live Stream演唱會將達成世界頂級水準的巡迴演唱會水平，也是備受關注的因素之一。 BLACKPINK四名成員和YG演出總負責人正在彩排現場揮灑最後的汗水。 BLACKPINK表示:"看到比世界巡演時更加細緻和多樣化的大規模佈景後感到很驚訝，準備了不同的三個大型主佈景，這10個佈景將各自轉換為氛圍完全不同的舞台。首次亮相的舞台很多。 因此進行了更多的練習，熟悉新的舞蹈等，努力準備了舞台，雖然不能和粉絲們在同一個空間見面，但是我們可以一起享受音樂，這很重要。"

上完個我獨即刻咁多單負面新聞 又話佢棄養5隻寵物

朴殷碩沉默1天澄清「5消失寵物」去向！ 爆料者再轟：那就是棄養

紅咗就被人爆咁多嘢出嚟

棄養

養左唔同寵物一排 之後有n個籍口話唔養得要送人
呢個行為唔係棄養係乜
你幫佢揾到好人家收養 唔等如你無棄養啫

dllm 少時咪有首forever
名都撞 洗唔洗咁仆街呀SM

Remake啊
同埋呢首原唱仲早過少時出

BigHit、Naver、YG娛樂將在京畿儀征市山谷洞綜合文化融合園區投入700億韓元，建設具備特殊效果演播室的演出場。
29日，據YG透露，最近與綜合文化融合園區的執行公司議政府藝術城一起購買了園區內2萬2000平方米的旅遊設施用地。
據悉，Big Hit和Naver、YG等計劃在這裡利用特殊影像效果(SFX)、特殊視覺效果(VFX)製作演出內容，並建設通過YouTube等以視頻為基礎的社會關係網服務(SNS)可以實時傳送的攝影棚。
據悉，該劇場還將被用作可進行無觀眾在線演出的演出場地。
(cr naver)

【HANTEO】據HANTEO Chart專輯銷量統計，IZ*ONE去年的專輯銷量累計達到了129萬張，成為2020年累計銷量最高的女藝人。其中迷你3輯《Oneiric Diary(幻想日記)》銷量為43萬9994張，正規一輯《BLOOM*IZ》銷量為41萬5827張，迷你4輯《One-reeler / Act IV》銷量為37萬8443張。 2-5位分別為：BLACKPINK1,052,028張，TWICE793,635張，ITZY266,137張，(G)I-DLE253,497張。
BLACKPINK正規一輯《THE ALBUM》累計銷量達到758,534張，成為銷量最高的單一專輯。 2-5位分別為：IZ*ONE《Oneiric Diary(幻想日記)》43萬9994張，IZ*ONE《BLOOM*IZ》銷量為41萬5827張，TWICE 《MORE & MORE》銷量為38萬6764張，IZ*ONE《One-reeler / Act IV》銷量為37萬8443張。

【Newsen】[李秀滿將出演tvN《月刊Konnect》，闡述Pandemic狀況下K-POP現在-未來]29日，據媒體報導，李秀滿總製作人將出演於韓國時間2月1日下午7時40分播出的tvN《月刊Konnect》。該節目是4名各領域專家一個月一次選定本月的話題和話題人物，邀請其進行網絡採訪的人文教育節目。

此次節目中，李秀滿作為首位連續4年入選最近美國著名大眾文化雜誌《Variety》發表的“引領全世界媒體市場的有影響力的領導者Variety 500”的韓國人，將講述有關吸引全球的K -POP的深層故事。

特別是他從韓流的誕生到進軍海外市場，再到走向國際文化的成長，在過去30年間作為K-POP的先驅者兼代表製作人，親自體驗並領悟到了多樣的Insight，還將講述Pandemic狀況下K-POP對現在和未來的看法，備受觀眾們的高度關注。

撞歌名有幾出奇？ sm自己都成日撞㗎啦

第一日追kpop? 撞歌名有幾閒
淨係sm 叫diamond嘅歌都有4首啦

SM撞歌名好正常
仲要forever依啲名

又係呢3間合作

淫雅過氣啦

人民幣太香了

支那話賣到6萬幾

如果因為屋企環境問題送比人養 然後你都係無再養啦 都勉強可接受
但上我獨 講佢住獨立屋 再養一隻狗加兩隻貓? 可能咁D人先睇唔過眼
正常應該係接番之前D寵物 而唔係再養新

之後唔紅，做咩都無人理
點解呀？Logan Lee

少時都有首diamond

Bad Boy
Haru
唔知撞過幾多次

儀徵市喺大陸，原文講既應該係京畿道議政府市，同首爾市北邊接鄰。

HANTEO首日都係寫9057
但女solo黎講算係咁
對上隻碟following好似得千幾

#MOMOLAND# 攜手德國製作人CHROMANCE發表TikTok人氣歌曲<Wrap Me In Plastic>的韓文版，2月5日發售

對唔住搞錯咗但意思一樣

想請教下，其實除鞋跳舞上台Hyuna 應該唔係第一個？
Sunmi full moon都好似冇著鞋啦

作為韓國娛樂圈的頂流夫婦，李孝利和李尚順現在同屬於一家經紀公司，大家都很好奇到底這家公司開出了怎樣的條件才吸引了這對夫妻呢？

李尚順、李孝利夫婦的東家、ESTEEM娛樂CEO金素妍（音譯）日前做客了《Radio Star》，公開了簽約這對夫妻的幕後故事。 金素妍透露並非是公司簽約了李孝利，而是李孝利選擇了公司，直到現在都讓她覺得像做夢一樣。

金素妍稱：「和李孝利共事了很久的經紀人入職了我們公司，他一直負責李孝利的工作，但隨著《玩什麼好呢》的開拍，他覺得自己會拖了李孝利的後腿，就希望我們能夠簽下李孝利。 她簽約的條件就是不想要接商業廣告之類的工作。 」關於簽約年限，金素妍代表表示：「這些我們都會配合，會永遠在一起。 」

李孝利不僅自己加入了ESTEEM娛樂，還拉上了老公，金素妍就稱：「他是因為李孝利才簽約的，不過也是我先提出來的，我們擅長的領域正好很適合李尚順，有時裝秀、音樂、DJ廠牌等，他很適合這類工作。 」

眾所周知藝人掙錢多靠作品、商演、廣告代言等，尤其是廣告代言是很多藝人收入的一大來源，李孝利直接拒絕任何商業性質的廣告可以看出歐尼真的不差錢。 而她之前在IG上的廣告也都是公益性質。某次李孝利就為聽障人士製作的皮鞋做推廣，因她的宣傳一度導致相關品牌官網癱瘓。

宣美24時間都已經冇著

定係又係wishnote誇大左

好露骨嘅性感

Best Dancer in Kpop Industry Chosen by 100 Kpop Idols :

#1 TWICE - Momo, EXO - Kai

2個都係連登仔最唔鍾意

同hyuna鬥性感

聽落好聽過MV
因為d背景音無咁重?定係我錯覺

說好的comeback呢？

01.29.21 05:00AM

Melon時事搜索排行榜

#1 G-DRAGON

©QueenVIPam

泫雅隻舞又真係幾似蠟筆小新其中一集電影嘅森巴舞

【theqoo】光熙不續拍nego王的原因

第一季的時候接了六個廣告
nego王節目內容就是跟品牌方談判
TMI：作為廣告模特的時候不能提及同類產品的其他品牌
於是光熙拿著六個廣告愉快下車了

gain無法挽回已經冇著

據悉MBC金泰浩PD將拍攝以歌手Rain和電視人盧洪哲為主角的Netflix原創綜藝《吃貨和毛寶》，這也是地上波電視台的PD首次拍攝Netflix原創綜藝節目。與金泰浩PD一起執導MBC《閒著幹嘛呢》的張宇成PD將擔任主導演，金泰浩PD擔任總製作人。節目共由10集組成，是由有著意想不到的交情的歌手Rain和盧洪哲騎著車在韓國各地旅行的"road trip"綜藝節目。節目將於5月左右正式開拍，預計將於今年年末通過Netflix公開。

淨講跳kai係堅既 momo有保留 青夏會好d

等到冇心機等了

下車左。 仲想睇佢同炸雞老闆嘅基情故事

都等咗3年 唔爭在

幾鍾意睇kai跳舞

Mnet乜都亂咁黎
不過有得玩就夠
紅左之後邊有人會理你以前上過RTK定Kingdom

第一次聽咁誇張
ateez真係紅海外>韓國

光熙呢個節目做得好好，有d可惜
不過賺到6個廣告代言都幾勁

Dream of you performance version真係好正

佢真係好啱口才好轉數又快
所以而家有第二季？邊個做主持呀咁

三日內搞掂晒編舞彩排拍mv

換咗個叫張英蘭既女演員，唔識佢

支持

無挑08Fans表示哭撚咗
F1今次要生性啦

有無人有方法睇到idol picknic

我有朋友狂迷Wei ，而剛好第20集係Wei 做嘉賓
但可能真係太偏，乜都搵唔到，連生肉都無
Seed 又好、網上link都好有無人知邊度有？

萬分感激

生肉都得，唔該晒

暫時都未見有
竟然會有狂迷

Say個hi 難得有同好
真係搵唔到 得跳twilight個段
根本無人upload

佢應該係第一個將現代舞帶上舞台嘅人?我諗佢著黑色係因為隻舞會將成個地下抹乾淨曬，勁污糟

補返個無法挽回嘅stage

其實係都唔奇
tbz: rtk 冠軍 skz: jyp男團 atz:???
我印象出道冇耐已經話佢地海外好紅 之後韓國多番人識

我朋友狂啫，佢由1the9追其中一個追到個member去Wei。。。
呢集叫我幫手搵，我都搵咗好耐

LG+ 個app有，但用vpn都detect 到

重組之前大神LIVE嗰陣講到明無可能架啦
盲Fans表示佢哋幸福 唔好再有咩新聞嚇鳩我就得

盧洪哲

其實佢d solo幾正 算唔算比朱智勛害咗佢

佢個次CB出歌策略出錯，導致冇一位
兩首歌音源同SNS都好高分

希望亨敦健健康康

@漂亮虎咚咚

最近韓娛圈新聞的統合整理
1. Big Hit和Big Hit的子公司beNX向YG的子公司YG PLUS投資了700億韓元，分別持有YG PLUS股份的7.68%和10.24%。 YG旗下的藝人BLACKPINK，WINNER，TREASURE將在今年年內入駐Weverse，YG旗下所屬藝人的周邊也將委託Weverse商店進行銷售。

2. Big Hit從2018年開始到現在合作的音源流通，專輯流通和周邊製作公司是DreamusCompany。 DreamusCompany以前的名字叫艾利和，艾利和原本是一家做mp3的公司，2014年被SK電信收購後改名，最大股東是SK電信，第二股東是SM。現在，BigHit把上述音源流通，專輯流通和周邊製作的業務移交給了YG PLUS。

3. Naver把旗下的Vlive平台移交給了Big Hit的子公司beNX。 Naver向beNX投資4110億韓元，股份佔比49%。 Naver的CIC代表（技術顧問代表）金周冠將進入beNX擔任CTO（首席技術官）。 Vlive和beNX的Weverse將整合成為一個新的平台，整合時間預計一年。

4. Naver曾在2020年8月向SM的子公司SMEJ Plus和MYSTIC STORY投資1000億韓元。 SM旗下的線上演唱會平台Beyond LIVE就是SMEJ Plus和MYSTIC STORY兩家公司合作開發的。 Beyond LIVE的服務本身就是基於Vlive平台在播出的，所以肯定會和Weverse整合。
因為Naver的投資SM還開發了Lysn（泡泡），所以之前有報導說Lysn也會被整合到Vlive的功能中去。這個不確定，泡泡有可能仍然照常，但分析說之後SM的藝人入駐Weverse也不是沒有可能。

5. KAKAO娛樂也出了一個對標Weverse的競爭平台，名叫Universe。 CJ ENM現在是腳踏兩隻船，既投資了Universe，也和Naver做了換股。

第一次咁清楚聽HyunA "唱" live 好似都唔差喎

你係認真?

好似好過momo

【N】和孫藝珍的新婚房？玄彬搬入拱形村頂樓
據周日新聞獨家報導，玄彬購買了位於九里拱形村70坪最高級新建別墅，並完成了搬家。這裡臨近首爾，卻又是個親近自然的小區。特別以許多藝人和藝術家們居住而有名。
去年11月有報導稱演員吳漣序購買了拱形村的新建別墅並搬家。玄彬購買並搬入的這一別墅與吳漣序為同一幢，在她的樓上。
玄彬購入的別墅比樓下吳漣序家裡的專用面積更大，交易價格也高出兩倍左右。其他樓層是一層樓住兩戶人家，而玄彬購買的4樓則是一戶人家全部使用的頂樓。玄彬購置並搬入如此寬敞的新建別墅，很有可能是在與孫藝珍結婚的念頭之下的舉動，因此備受關注。

【OSEN】[THE BOYZ成員Jacob公開首張個人單曲《I BELONG》！傳達了安慰的信息]韓國時間30日凌晨0時，THE BOYZ成員Jacob通過在線音樂平台SoundCloud發布了首支個人單曲《I BELONG》的音源。自去年12月開始，THE BOYZ就通過SoundCloud公開專輯以外的非常規歌曲，作為和粉絲交流的方式。在之前已經發布歌曲的善旴和上淵後，Jacob接過了接力棒發表了自作曲，受到了粉絲的熱烈追捧。

該曲是一首流行敘事曲，Jacob親自參與了作詞、作曲以及編曲。希望能以該曲安慰到所有聽歌的人，傳達了不只是獨自一人的信息，Jacob溫柔的嗓音和飽含真心的英文歌詞為該曲更增添了魅力。

【Q】難度是地獄級的S.M本週選秀的任務歌曲
第一周的mission曲
男生：NCT U - From Home
女生：泰妍 - What Do I Call You
看起來是在尋找主唱

【theqoo】神奇...最近網劇情況
閨蜜變女友
還是4個一起愛上我的故事

熱帖

啲妝同樣好大陸

見到男主都唔想睇(no offense 只係我諗有得揀啲人會想睇靚仔靚女多啲 後宮劇真人化好怪

哩個節目冇人會唱得差

話晒出solo咁多隻 好難會差過mono掛

整呢幅圖嗰個係咪台灣記者
用折線圖jm9

咁佢哩段唔係正常stage 唔會都預錄下嘛
Btw 首Good Girl 越聽越正，佢用種好多唔同既聲係一首歌入面幾特別

唔係預錄 sketchbook賣點係會幫你執音
所以講唱得好 好少會拎呢個節目出嚟講

坂本龍一關注IU INS

1月3日，坂本龍一在電台節目提及《我的大叔》
坂本龍一：歌單【radisaka2020-01】
那麼，接下來我給大家介紹一下平時我都在聽什麼歌。 前半段一個勁的聽我說話了。 那麼從現在的三十分鐘我們一直聽聽歌吧？ 因此突然就給大家呈現這樣的東西。
接下來是最後一首歌，歌名叫大人，歌手是sondia。 這個環節我也不推薦歌曲了。 一個勁的光聽歌也不是我們的宗旨。 無論如何我都想多說兩句關於阿塞拜疆和最後的這首歌。 這是韓國的歌手，老實說這其實是韓劇《我的大叔》的ost。
換句話說，2020年了，應該有很多觀眾也看了愛的迫降了吧。 諸如愛的迫降這樣的韓劇。 還有後面的梨泰院class這些。 我想很多人應該也是按照這個既定的順序來看的。
我是從3年前開始看的韓劇。 在之前原本就看了很多韓國、中國大陸和中國香港的電影。 順勢就看起了韓劇。 這部2018年出品的《我的大叔》真的好看。 已經無可自拔的喜歡上了。 已經看兩次了

呢個channel有d片幾好睇
但今次搵肥仔真係唔得…

寫生簿唔係標榜全真live咩

我的大叔最尾好壓抑

Twice有冇上過

以前明明聽話寫生簿係真 live黎架

一向都會執音

咸豐年前嘅事

係 但佢後期會幫你修聲

*音

【Nate】據說這是SM回歸現狀.jpg

ok

今晚播出的最新一期《閒著幹嘛呢》開場bgm用了IU的新歌 celebrity

【新聞】作曲家Ryan “被IU的傾聽和真誠所感動。 IU=堅守基本原則的top歌手”

“基本、傾聽、尊重、關懷、真誠性”
最近 tvX對創作IU《Celebrity》的熱門作曲家Ryan進行了採訪。 上面的文字內容是採訪當時Ryan在談到IU&EDAM娛樂相關人士時 提及最多、強調最多、最感動的部分。

IU這次的新曲《Celebrity》 是自去年5月數碼單曲《Eight》發行後 時隔8個多月推出的新曲。 特別是利用華麗又色彩鮮豔的多種風格的主題預告 在音源發行前就備受關注。

《Celebrity》是加入了tropical house的電子流行音樂類型 由在現有IU的音樂中找不到的合成器聲音和自動調音組成的hook 給人一種輕快的感覺 抓住了聽眾的耳朵。

另外 作為熱門歌曲製造者而聞名的Ryan和他的作曲搭檔Chloe Latimer 還有IU也一同參與其中 提高了歌曲的質量。

歲末年初非常忙碌的Ryan被問到最近有沒有空閒時他回答說“現在也很忙。”接著他說“很感謝大家多多找來。即使是在新冠這樣的時局也有很多人找來我 這（做採訪）歌曲也很成功我和我們整個team都很感謝真心感謝。”

當被問到和IU合作的事情時 他立刻回答說“就像是謊言一樣”。 他說：“IU在分享了OH MY GIRL的《Dolphin》不久後EDAM的理事聯繫了我。簡直像是謊言一樣的我嚇壞了。 是令人都疑心程度的感覺無比意外。”他詳細地 回憶了當時感受到的驚訝。

他還說：“（IU）聲音很溫暖又很好聽 真誠地進行了通話 讓我太感動了”回憶說當時的通話非常棒。

Ryan說：“在心裡一直懷著‘想和IU合作’、‘想給大家帶來好的歌曲’的心意。所以想報答IU和理事的真誠。”

就這樣開始的和IU一起工作對此Ryan用一句話概括：“IU好像真的很擅長這份工作都說是'IU IU'的這話並不是空穴來風。” 對此Ryan說明道：“IU是 想要守住'基本'的top歌手”並解釋說業界的top歌手果真不是白當的。
他說：“我是屬於非常討厭自己的被追趕著行動的性格。我覺得趕時間搞藝術的話不可能出好作品。如果覺得時間緊我就會拒絕。藝術上好像沒有時間限制搞作品的人 應該都會有同感。”他解釋說“但實際上業界中時間緊迫的事例非常多。”

但是IU卻不是這樣。 Ryan說：“我們用很充足的時間進行了製作。IU、EDAM理事、PD在進行工作時非常尊重並傾聽我們的意見。”他解釋說：“IU方面絕對沒有絲毫著急也沒有給我們deadline限制 而且為了讓我們不至於受到時間上的壓力給予了很多關照。”

他說：“IU會一首一首的仔細傾聽。還很有禮遇的對待我因此受到了感動。對作為一名作曲家的我竟然給予如此真誠的待遇。”他至今對IU方面給予他的 尊重仍表現出非常感動的樣子。

Ryan回想說：“IU本身就是熱情非常高的 為了Listening Session會親自過來 還買了好吃的來 所以工作剛開始的時候我們就樂融融地享受著。”

他說：“以愉快的心情開始熱身正式投入工作時才可以有條不紊地行動。看到IU這樣的一面我覺得其他藝術家也應該向她學習。除了在發行歌曲的一周前進行錄音之外還需要形成 在發行歌曲之前能慢慢思考的文化” 談到了製作歌曲時時間充裕的重要性。

另外 Ryan還強調 包括IU在內的所有相關人士都為此次《Celebrity》的誕生竭盡全力。

從IU積極表示想參與歌曲旋律製作開始 到她的所屬公司EDAM娛樂公司也知道IU希望的方向 彼此積極地進行了溝通。

Ryan說：“我為了給IU聽曲子 動員了我作曲家團隊的所有人來作曲 所以最後帶著幾百首曲子demo找了去。”

接著他又說：“我們做音樂的時候有自己很用心的地方 聲音方面很用心 混音也很用心。”絕對不是因為做了很多作曲就草草了事。

之後Ryan說：“IU正好喜歡這個《Celebrity》所以選擇了這首歌。IU作詞作曲的歌曲已經聽了很多所以聽到她說要參與作曲的時候我非常期待。而且實際歌曲大概已經基本定型後 覺得'啊就是這個！'”他還說：“能想像到因為歌詞IU她本人苦惱了多久。”對IU的作詞給予了極贊。
他說：“在歌曲一定程度確定後 我們集中進行了修改和強化 真的進行了數十次的修改。”

Ryan說：“IU寫曲子我改音軌丹麥那邊修改旋律英國那邊改音軌。在近一個月的時間裡我真的是為歌曲傾盡了全力。”強調了此次《Celebrity》的 誕生投入了全球性的努力。 他再次說：“IU大人 真的很感謝您如此的竭盡費心 歌曲很成功 真的很開心。”表達了感謝的心意。

雖然想睇藍閃同框但係咁樣迫埋一齊真係好痴線

不過btob想去都唔奇 話晒有人因為負面野退左隊 想上去賺人氣都唔出奇

上kingdom要自己出錢搞服裝場景背景嗰啲
Monstax 今年就有人要入伍
下年合約到期 又唔知會唔會續
啲場景個啲咁貴
Starship點會捨得出錢搞
寧願用呢啲錢捧新人
同埋反正都同mnet關係唔好啦
唔派好過派
依家派mx分分鐘會俾mnet惡剪

其實睇今年年尾啲stage就知starship上年冇左世巡而家好等錢洗
仲邊有咁多多餘錢去同人鬥

嗰陣睇pd404 starship堆仔輪住捧咁滯cls

真明明以前starship 好痴mnet PD 嗰陣又塞咁多錢買位 轉過頭反面反到咁 仲要唔係大公司都咁串好shocked

可能之前404比咗唔少錢mnet 但後尾404摺咗回唔到本所以唔gur啩

我反而覺得前面好壓抑 後面開始大家慢慢解脫放鬆咗

韓網評論翻譯站
在簽售上唱歌給NCT Mark聽的泰國粉絲

(側拍影片: )
來源: theqoo
1. 哇，我看不下去了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ ㅠㅠ...
2. 粉絲雖然很緊張，但是想做的都做了呢ㅋㅋㅋ
3. Mark人真好，粉絲也很有勇氣
4. 是位很認真的朋友呢ㅋㅋㅋㅋㅋㄱㅋ
5. 偶像是極限職業啊ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
6. 哇，這是怎麼忍住不笑的啊ㅋㅋㅋ 從一開始就超好笑的耶ㅋㅋㅋ Mark真的很能忍耶...ㅋㅋㅋ
7. 我要瘋了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 太搞笑了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
8. ㅋㅋㅋㅋㅋ 是真愛
9. ㅠㅠㅠㅠㅠ 為什麼唱'Feel Special'啦ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
10. 又好笑又可愛ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
11. 粉絲超真誠的耶ㅋㅋㅋ Mark也很淡定ㅠㅠㅠ
12. 我覺得故作鎮定的Mark更有意思ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
13. 粉絲和Mark都好可愛ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
14. 一開始看影片覺得很搞笑，看了幕後花絮後才知道這個粉絲真的很可愛，而且很用心ㅋㅋㅋㅋ Mark一定會印象深刻吧ㅋㅋㅋ
15. 'Feel Special'的歌詞很棒，選曲選得很好

牙mark

幾有創意
有冇其他video fansign有創意fans？

屌笑死

我覺得呢個好正
不過個fans係慘嘅

NCT好多 無save到片但有個好似又係泰妹
油到自己成身青色去video call

佢係特登 定係真係諗唔到

有冇carat幫下佢唔係好覺連登有17嘅po

佢退翻俾公司仲快過係網上尋人啦

第一次睇 笑到痴線
突登唔講啦
佢喊到咁 點講得出口사랑해

最尾好治癒喎,只要痛苦係有盡頭望到希望,人就有力量生活落去,見到女主最後可以重新出發,真係哭能左IU呢套真係做得好

【SBS NEWS】[都慶完播音員將於2月1日退出KBS]31日，KBS播音員都慶完即將離開公司。KBS方面表示：「都慶完播音員已經遞交了辭職信，2月1日正式發出了免職分配。」接著，「因此，都慶完播音員參與的KBS《便利餐廳》和《超人回來了》也不會再出演了。」

便利餐廳

睇到個人好唔開心 不過我認同最後大家都解脫咗

中國人反完bts喇？

當無件事好耐

佢哋本身啲fans都冇反過
反嗰啲都係本身佢哋啲haters或者其他小粉紅

無腦到爆

佢幾時先會檢討下

年紀細真性情 體諒下啦

幾好笑

無家教
樣又唔靚身材又唔正 又無實力 都唔知有咩咁吸引
見到都直接skip啦
好靚女既都可以體諒下

點解佢講嘢硬係串柒柒，人講一句，佢就駁三句？
Vlive插緊花都咁樣，唔關咩人設同劇本事喇啩

佢真係幾失禮台灣人，對比子瑜又靚又乖，佢真係不知所謂

今次真係冇得兜

佢要學吓唔好一言九頂

原本開live為咗畀fans睇 點知反而開罪d fans 不如唔好做喇
有d 公司好重視人設 會嚴格控制idol開live 避免講錯說話破壞人設形象 所以idol開得好少 live

佢啲fans係咪鍾意俾人鬧
被虐傾向？

其實佢人設係咪講野唔經大腦 如果係咁既佢可以放心開live

人設係高冷 唔好畀佢開live算 橫掂開唔開d飯都會跟人設ff 對佢哋死心塌地 飯ff好過畀佢哋知道idol真實性格

佢個定位似係毒舌忙內on top但係佢說話技巧唔夠好變左口沒遮攔得罪人

bp the show個半鐘內完左
已經包埋講野/介紹band

有Rosé solo 已經很足夠

忙內on top唔係等於無家教
想講如果佢係男，男團啲隊長一唔好老脾真係兜巴車埋去

理想與現實永遠都係有差距
佢班姐姐忍佢唔代表佢冇問題，不過好明顯佢冇自覺

佢地有無encore?
唔計encore有個半鐘算正常
佢地唔多自己歌可以揀嚟唱

一講打忙內又諗起ikon

個個鬧完咪繼續追 想睇嘅就算得半個鐘都會睇 對bp冇影響

計晒都唔夠個半鐘

個半鐘完晒
自己歌都未唱晒
個台搭得幾靚, 洗左咁多錢都唔唱多兩首

然後總會有一班大愛粉絲護住佢
尤其是歐美個啲
She's just a kid

歐美班友就算數啦 淨係識搵位插人種族歧視
其他野就just a kid

歐美嗰啲已經超越大愛 直頭係on9佢地好似無論啲idol做錯咩事都唔會怪佢地 idol永遠是對的
佢地仲夠膽講exo 係12個人 cannot lose anyone
Oh my fking god勁on9

歐美同中東嘅都係cls
SJ 13 15都有 2021年仲咁未瞓醒

佢哋Morality一向好低
3個跑男違約都撐

Dreamcatcher今次cb成績好嗎?

KINGDOM(킹덤) 'Excalibur' MV Teaser 3 (Solar Ver.)

邊夠我地香港人咁高質

過幾日就知有冇一位

巴打知唔知空降幾多呀

好似睇緊堆歷史/神話人物打交

Genie好似有頭幾

都幾串嘴

【Theqoo】今日#首爾歌謠大賞#合作舞台預測，OH MY GIRL勝熙，The Boyz賢在，Stray Kids昇玟，ATEEZ鍾浩，IZ*ONE恩妃，ITZY Lia將在開場帶來合作舞台

小心hater又po哂最柒d相，成班連登仔成日笑子瑜秀智果d唔靚 真心想叫佢地照一照鏡

你有咩資格批評人呀乞衣

情商低 業務能力低 身材管理能力低

子瑜唔靚嘅話，舒華直頭柒囉

子瑜算係好好啦，係化妝有時炒車啫
舒華係串77又唔靚

可愛呀撒嬌呀

忙內on top都唔係個個做到
正常人都識分講笑定無禮貌啦

睇下cm咪知班fans諗咩囉

忙內on top冇問題 好多團都係咁 (e.g. OMG)
但on top唔代表自我中心 唔洗尊重其他人

好明顯佢就係公主病咩都要人就佢

外國Line支那琦同Minnie識中英文韓文又好過佢
門面有miyeon，跳舞有soojin
R爆頭都唔明佢點解可以出道

啲fans好鍾意話毒舌、忙內on top
但係留意返毒舌同冇禮貌兩樣野嚟
忙內on top唔代表可以目中無人
韓國唔係禮儀之都咩？
有禮待人好基本吧

btw想問毒舌係咪蝗語嚟？

毒舌係日文

D fans都幾惡

講都唔比幾時唔講？你偶像有改善咪少啲人講囉

IU《Celebrity》發行不到四天
進入melon實時年榜第77

之前睇過段片，又係vlive 直播，舒華同雨琦係同美珠互串
但成條片我覺得全程雨琦對住美珠都幾無禮貌，再加埋啲表情，互串完之後又對住fans講美珠壞話

隊友都算 fans都唔尊重個下真係 冇佢哋冇你囉

會唔會係你太玻璃心

泰民個髮型

KEY個頭都好特別

呢個我反而覺得幾ok搞笑
可能因為美珠本身出曬名係好外向好大叔feel
見佢睇住live之後打入黎想澄清都幾搞笑
證明佢地好熟可能同一類人?
同埋之前唔知邊到睇過d分析話護旗手其實幾識做人同講野

子瑜係化咗妝柒
舒華係妝前妝後都柒

好好笑
擺到明佢地熟先夠膽咁講啦

原來唔係得我咁覺得
條片一出個個都話雨琦真性情
但係我覺得佢都幾冇大冇細
同美珠又講平語又呀佢
明明美珠大佢咁多年又係前輩
平語呢啲大家熟嘅就無所謂啫
但係呀呢啲唔會咁同前輩講囉
見過其他隊內關係好用開平語嘅年紀細都唔會咁對哥哥or姐姐
美珠都出到聲話「你叫我呀？！」
雨琦無理之後仲呀咗好幾次
仲要cut咗美珠線
我覺得呢方面都幾冇禮貌

唔係成日睇佢地既片
但睇完Queendom 已經覺得佢係聰明人 好識講野

不知幾咁好睇

睇到係6個但估唔到係cover 神話，仲要cover得好好呀

性格好撚閪

頂唔順

難為小娟

唔識講嘢好聽啲？
你個心咁唸都唔好咁講啦
啲fans係咪覺得佢好率直好q

今年啲合作舞台黎黎去去都係呢啲團

得佢地有得去頒獎禮同歌謠大戰

【Q】#SHINee確定將於2月22日回歸
回歸劇透直播中告訴大家了

把投票+音源/銷量成績+評委共同決定的獎項改成全由評委決定的#首爾歌謠大賞#
原本評委分數只佔40%(p1)，結果今天突然把體裁部門賞和年度發現賞改成了評委分數佔100%(p2)，40天的投票突然成了廢票，還是花了時間花了錢的廢票，首歌大是騙子吧😡
(cr theqoo)

【Q】#首爾歌謠大賞#投票成爲爭議的理由
p1 之前公告的獲獎基準：
專業評審+首爾歌謠大賞組織委員會，40%
專輯/音源銷量 30%
全世界mobile投票 30%
p2 今天突然更換的基準：
各部門獎及年度發現獎均爲100%評審團評價
p3~4 而首爾歌謠大賞銷售了付費投票券，投票期間40天
免費投票也是以觀看五個廣告時可獲得一張投票券的方式，玩特定遊戲或是購買商品的方式
- - -
另：無喺後補名單上都有份拎本賞

咁樣改法,已經可以告佢哋啦吓話,完全係騙案

【Q】#首爾歌謠大賞#投票成為爭議的理由
p1 之前公告的獲獎基準：
專業評審+首爾歌謠大賞組織委員會，40%
專輯/音源銷量 30%
全世界mobile投票 30%
p2 今天突然更換的基準：
各部門獎及年度發現獎均為100%評審團評價
p3~4 而首爾歌謠大賞銷售了付費投票券，投票期間40天
免費投票也是以觀看五個廣告時可獲得一張投票券的方式，玩特定遊戲或是購買商品的方式

獲獎歌手有問題❌

一早話左依D投票唔應該畀錢同佢玩
預左個結果一早就定左
仲要畀錢佢洗

係咪又係ITZY買獎啊

原本門面黎，睇番Latata出道時仲靚過Miyeon，但係之後越睇越覺得佢又廢又肥
希望佢2021進步多d啦，唱歌分唔到佢part，小娟反而變炮灰

哩個係之前食晒GF投票個個黎

Miyeon身材管理好好一直都係安定嘅靚女，我個人覺得佢比較符合門面
小娟一個人carry全團真心respect

《Celebrity》成为2021年第一首Perfect All Kill歌曲！
也是IU第19首PK曲

Miyeon一年後瘦左好多
即刻變神級

好撚多個玫瑰寶寶

係咪***

見D留言 好似食左邊伯賢個獎

今日bp con首pretty savage同前兩日the late late show表演用同一個場同一套衫？

bbh銷量同投票都好勁 佢無獎就真係唔合理

人唔去就冇得攞既做馬頒獎典禮

呢個係twitter early prediction
不過我諗佢地啲prediction data應該錯好多係個digital+physical sales 到
睇下就好。

而家唔係我俾你上台你先有得拎獎的做馬頒獎典禮咩

oh my girl 拿哂主要頒獎禮（MMA SMA GDA GCMA）嘅本賞 勁

又一垃圾show

你岩

結果一早已經同各公司傾好
根本同投票同銷量係0關係

屌佢00年 2字頭都仲kid

我追個團都有去
一個合作都冇

首爾歌謠大賞字幕更正：向之前傳達的評選基準中"各部門獎"信息錯誤這一點而致歉。各部門評選基準同p1不變，再一次致以歉意並請求觀眾們的諒解。

仲點諒解呀,唔係候補都有獎拎

有冇得獎名單？

Laughed 佢係咪驚俾人告詐騙
SMA 上年好似都係呃人投票然後頒俾第二隊

本賞
姜丹尼爾 NU'EST SEVENTEEN TWICE NCT 127 TXT IZ*ONE MONSTA X Stray Kids Oh My Girl 防彈少年團 ATEEZ

好耐以前投完發現冇用
以後唔太玩依樣野
至少唔會畀錢投票

又邊隊偷獎

#首爾歌謠大賞# 完整版獲獎名單

大賞 - BTS

本賞 - TWICE、SEVENTEEN、Stray Kids、姜丹尼爾、TXT、IZ*ONE、ATEEZ、BTS、NU'EST、Oh My Girl、NCT 127、MONSTA X、

新人賞 - TREASURE、aespa、ENHYPEN
年度發現賞 - ITZY
韓流特別賞 - BTS
人氣賞 - 任英雄
Best Song、Best Album賞 - BTS
最佳R&B/Hip-hop賞 - Jessi <NUNU NANA>
最佳Balled賞 - 燦多 <Slightly Tipsy>
最佳OST賞 - 曹政奭 <Aloha>
最佳Trot賞 - 任英雄 <Trust In Me>
最佳Band賞 - LEENALCHI
最佳Performance賞 - (G)I-DLE、THE BOYZ
WhosFandom賞 - BTS
Fan PD Artist賞 - 姜丹尼爾

好似話得獎者12月20號已經揀好咗
有人1月21號已經錄好得獎感言
但呃Fans投票睇廣告，甚至俾錢買票投到1月24號

補link

但miyeon 係靚 但靚得黎無乜特色 辨認度唔高 不過佢一定比起台妹啱做門面架喇

哇痴線

on99

以為上年已經夠誇張
今年又有新花款
SMA下年仲可以點玩

真心做馬都做得好D呀

又係時候屌下SMA
2018年專登減一個新人獎名額唔俾獎本月少女

係咪隻隻app都造馬

留真個 dance break

夠power又齊
Ryujin好似瘦返好多

擺明一開始食左誠實豆沙包
打左真正既評分準則出嚟
睇結果已經知得獎同投票無關

too late

@漂亮虎咚咚

【初動】 Golden Child mini 5輯 [YES.] 71,4**張

歷史初動紀錄
200623 mini 4輯 [Take A Leap] 26,9**張
201007 單曲 2輯 [Pump It Up] 53,6**張

除咗ikon
仲有男團打人咩?

好似只係投票個排名唔入前25

【Theqoo】推測會是JYP下一個男團名字——LOUD MINDS，不久前註冊了商標。

咁已經好明顯咁講投票係冇用

未來少女?宇宙少女本月少女公園少女啲friend

一講ikon打忙內又諗起拳擊手bi.gif

一掌飛甩你頂帽呀

DSP新男團
未來少年

係未來少年

Stray kids好似出咗冇耐又出

Stray kids原來咁都出左道3年

17年出道差唔多啦

點明顯 投票30% 音源30% 音源贏哂咪夠囉

Got7走咗 咪有錢養新團

不嬲都有傳今年會出兩團新男團嫁啦

Got7洗佢養咩
係唔夠貨既情況下賣左43萬張
冇mv teaser ，冇showcase ，打得三次歌
專輯包裝hea到連cd都放係個膠套出邊
成本會用得幾多錢

單嘢twitter spread得好勁 個間嘢好似係cafe嚟 鬼怪有嚟取景 gf今次真係仆街了

YG & BH 合作個勢咁勁
再唔出，三大不保

IU，將出演是枝裕和執導的第一部韓國電影《Broker》，電影內容是敘述一個可以讓無法撫養孩子的人匿名將孩子放置在嬰兒箱 (Baby Box)，圍繞著這個箱子發生的人與事。是枝裕和表示這個故事準備了五年之久。
先前確認出演者有宋康昊、姜棟元、裴斗娜。

【Twi】Label SJ發佈公告表示，原定於2月16日發行的SUPER JUNIOR正規十輯將延期至3月16日發行。

又delay

2月17

其實仲出唔出..

Label

撚知咩屌 我以為愛的迫降啲衫添

BTW 韓國啲CAFE咁多哩啲野
之前SANA同璉靜 毛魔又係咁

啲cafe咁多地雷比idol踩

BIBI

Nazi 外國最忌

aespa 에스파 [Forever]
➫ 2021.02.05 6PM KST

00幾正

瘦面pose get

不得了

唔通收到風 避開iu

資源勁好

根本冇人識

講真邊個識 佢又唔係希特拉只係件衫係納稅韓國行出街問人認唔認得納綷標誌係乜我諗大把人都唔識
但個model好核突 唔明點解要咁同佢影相

IU大公司係唔同D

呢個lock岩佢 清純學生

每次就出就話延期
咁搞法2046都未出到

#Produce101造假審判移交檢察院# MBK娛樂製作理事兼製作人金光洙（60歲）等人的Mnet《Produce 101 第一季》線上投票造假相關審判，將移交檢察院進行抗訴。

據法律界相關人士透露，檢方對金光洙製片人與PooketDol Studio代表理事樸某（38歲）的妨礙業務嫌疑一審判決不服，於1月26日接連提交了上訴狀和上訴理由書。

此前首爾中央地方法院於1月22日對金光洙製作人與朴

成隊支那人咁

得罪你咩 日撚日起到黑

【N】DSP將於3月推出新人男團未來少年
DSP將推出7人組新男團未來少年，於1日凌晨通過官方SNS公開了未來少年的logo視頻，發表了出道消息。
"未來少年"是展示了K-POP的新未來，並能感受到想要成為一起發展下去的組合剛強抱負的名字。同時還包含了與大眾一起共呼吸，走向未來的願望。
未來少年以公開Logo視頻為開始，將正式展開出道宣傳活動。從2號開始將通過YouTube和SNS公開7名成員。上午0點公開圖片，中午12點公開預告視頻。
成員公開後，將從本月中旬開始在NAVER V LIVE和YouTube頻道上推出自體綜藝節目。通過共8集的真人秀，將生動展現"Super Rookie"未來少年的出道過程和成員們的綜藝感。
另外，正式進入出道倒計時階段的未來少年將於3月發行出道專輯，展示K-POP的新未來。

見到dsp就知出事

【mydaily】[2NE1合體？孔旻智：“樸春最近在努力減肥，計劃一起做些什麼”]1日，孔旻智出演KBS Cool FM《朴明秀的電台秀》，節目中被提問道關於2NE1是否會合體，旻智表示：“我們常常見面，商量著一起做點什麼。”提到樸春的近況，她回答說：“春歐尼最近正在努力減肥。”

有 不過都係mic嘴

我諗我諗

好似d仆街藍絲拎周梓樂個名黎玩咁

Nazi logo好易認咋喎
不過如果套軍服冇Nazi logo我就未必認到係Nazi軍

有404人，應該好過之前果兩隊既

404個個人氣本身都唔係好高
仲要拖左咁耐
第一個個帶隊都淋淋地

【SBS演藝新聞】[“合成裸體照”...金宇珍：“無法忍受的折磨”]1日，SBS演藝新聞發表了兩篇獨家報道，報道中指出金宇珍方面表示在退出組合Stray Kids後便在網絡上遭受着部分海外粉絲的惡意攻擊，不僅主張金宇珍曾在酒館性騷擾海外粉絲，甚至還合成了他的裸體照在網絡上傳播，讓他飽受折磨。另外金宇珍所屬社10X Ent方面還表示已經對散播性騷擾虛假言論的當事人進行了報案，目前警方正在追查中。

Agree 咁樣衰重要係到吹奏

唔好霉到前兩隊咁出左幾隻碟就解散／入雪櫃就夠
依家多左好多外國飯追K-pop
就算唔會好紅都應該唔會好差

april ok啦 依排反cup番

講緊男團
Ast'1,A-jax兩隊係SHINee,EXO同期出道
霉到應該冇咩人識

A-jax好似聽過下個名
Ast'1 真心唔識

好似係

入面有Rainbow栽經

Ast'1 咩來個名好新鮮

咁係點 想做比奇希賢定點
娟姐根本一早唔駛配票

Dsp 幾時先再有一位

有追開SHINee應該都會聽過呢隊野
DSP不嬲有個傳統係SM每出一隊新男團，DSP都會照跟
呢個傳統由初代H.O.T開始去到EXO都係咁
SS501係東神既假想對手，SJ就好似冇
去到NCT玩多人mode，DSP應該玩唔到所以冇跟
都N年冇出過男團，依家有404人所以膽粗粗出隊男團試下
相信點都好過前兩隊既

冇追404，淨係知條友個樣好細路
仲要排到第6

好似話係拍演唱會VCR場地 真係俾公司set左個tum踩 希望道過歉就過到唔會好似AOA咁俾人罵成世

我有追過SHINee但係嗰陣初中細路來 所謂追都只係睇下yt 同睇con 所以唔知呢啲野lol 但係呢隊SHINee對手真係未聽過應該係我問題

只可以話 作為公眾人物 玩IG要比常人小心幾萬倍
因為公眾可以將任何事放大
知唔知道段歷史 同係咪會特別留意/認得出件衫 係兩件事
加上係拍攝場地 戒心可能比平時低
既然發生左 唯有快手道歉 希望會冇事

佢有過冇禮貌嘅爭議
仲要唔係一次

無人敢quote 呢個
히틀러
仲有人係度spin
睇唔到 睇唔到

Idol要開sns 都無得避 唯有用得小心啲
明點解有啲演員堅持唔開任何sns 拍完戲就深潛 佢地唔洗點比fan service 咁索性唔開就算數 開左又要慎言唔知幾時踩地雷 又有啲毒舌惡評

公司係咪仲係冇出聲？

【N】2021年偶運會受疫情影響由legend特輯替代…全炫茂x利特擔任MC
據多名相關人士透露，最近錄製了《2021偶像運動會》。由全炫茂和Super Junior利特擔任MC，Highlight尹鬥俊超話、SHINee崔珉豪、ITZY黃禮志崔智、Apink尹普美、OH MY GIRL玄勝熙、THE BOYZ金泳勳、BTOB李旼赫等人參與了錄製。
這次錄製因為疫情影響不舉行比賽，而將回顧歷代優勝者創下新記錄的瞬間等highlight視頻，和MC們與嘉賓們的脫口秀等形式進行。

應該未

【osen】[金宇碩參與新專作詞作曲]金宇碩的官方SNS頻道公開了新專輯《2ND DESIRE [TASTY]》歌單公開，新專共收錄了六首歌曲，金宇碩參與了包括主打歌《 Sugar》在內的共五首歌曲的作詞和作曲，誕生了包含自己音樂色彩的專輯。通過去年發行的第一張個人專輯《1ST DESIRE [GREED]》親自參與作詞作曲，展現自己獨有感覺的音樂而成為話題的金宇碩，在第二張個人專輯也參與了歌曲的製作，以專輯製作人的名義誕生了參與度很高的專輯。金宇碩將通過2月4日播出的Mnet《M COUNTDOWN》首次公開主打歌《Sugar》的舞台，2月8日發行《2ND DESIRE [TASTY]》並舉行回歸Showcase

【osen】[SHINee tvN 回歸秀24日首播！ ]SHINee正在準備tvN《SHINee的Start Up發光愛豆企劃》回歸秀節目，該節目是包含SHINee時隔很久回歸後四名成員可以展現的綜藝性構成的綜藝節目， 特別是SHINee將通過該回歸秀公開兩個新曲舞台，24日晚11時50分將首播。

唔知公關責任依家係Source Music定係Big Hit度 兩間都深潛

成班心理變態既毒撚 中意踩人先安落
唔怪咁多idoi自殺 就係有你班anti做殺人兇手

Idol sns交比公司管理好過啦

唔止啦 呢度仲有班豬排

佢哋係咪覺得攞哩個名玩好好玩 加埋哩個好難幫佢哋喎

個陣好似話淨係集中投兩個?棄左dani

April幾時再cb
上年個兩次都係差少少

Dani真係好可惜
佢依家係咪變返素人啦？

【Starnews】[PENTAG【Starnews】[PENTAGON李會澤確定18日入伍！ ]1日根據所屬社CUBE方面發表的公告，PENTAGON成員HUI李會澤將於2月18日(週四)進入訓練所進行為期4週的基礎訓練，之後將作為社會服務要員履行兵役義務。另外考慮到疫情，入伍的具體場所和時間將不予公開，也將不會安排另外的活動。 ON李會澤確定18日入伍！ ]1日根據所屬社CUBE方面發表的公告，PENTAGON成員HUI李會澤將於2月18日(週四)進入訓練所進行為期4週的基礎訓練，之後將作為社會服務要員履行兵役義務。另外考慮到疫情，入伍的具體場所和時間將不予公開，也將不會安排另外的活動。

真係好煩, 個個都係一後仔文字就算
唔好post 曬相出嚟好嘛, 其實唔係好多人想知

係IG都唔係成日更
明明dia個兩個衰極都仲有團
點解要棄dani

咁你有冇諗過比柳智敏話樣衰嘅嗰班idol?
如果kai因為咁自殺咁柳智敏又算唔算殺人兇手？

盲粉睇唔到
盲粉會話己經澄清左冇啲咁嘅事你地咪再屈

成個阿嬸咁

又block多件寶寶3.0

佢地官宣咗解散定只係暫停咗團體活動？

你睇唔睇到呀

講緊aespa你俾gf我睇做乜

以為我唔記得?

佢同隊朴燦烈出道前都鬧過少時 點解冇人鬧朴燦烈

成班中撚晒回力鏢
依家邊個係大愛粉絲呀

其實冇PO晒, 揀左三張出黎
圖/片不嬲都會貼, 正常分享, 我其他藝人都係咁share
煩? 你地洗版式踩人鬧人個陣你唔出聲話煩?
你自己唔中意呢隊就鬧人, po正常kpop野比你話返轉頭, 真係goodest logic

導哥哥都冇條傻西咁亂黎

又block多件寶寶4.0

其實有D 野講唔通
Dani 話DIA 個style 唔岩佢所以冇出道
但DIA somehow 都唔係玩可愛路線
去完香港拍somehow 仲去左澳門拍另一隻歌係有少少性感風
係一間公司做練習生但係"揀" 唔出道真係唔知咩玩法

同一個人黎架
一起底就知道

係 我有四個ac 係晒上邊

怕且都係裴斗娜介紹佢join casting？兩個之前拍完 Persona 之後好似久唔久有兩句~

除咗winter叫正常少少 成隊野都撈味濃

K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!（但唔鍾意嗰隊唔俾討論）
講真 唔鍾意隊嘢負皮或者碌走佢咪算啦

條大陸妹同以前東莞掛號碼牌個d 同等貨色

今日無comeback?

揀呢幾條友出道真係sm 笑話 不過啲外國fans 都唔會理人品照棒

*捧

D人想做風紀啦

其實係
成龍出咗香港都係偉大嘅武打巨星
私底下人品係點wfc

又block多件寶寶5.0

個個都好似一樣樣

自己分身都block

Source Music 道歉公告

係囉 星期一乜都無 好唔慣

Sowon 自己都應該要道歉

勁似

反而覺得佢地係歷史同常識都唔夠，
定係知道而覺得無傷大雅

唔係掛知道納綷係乜都覺得無傷大雅

其實有幾多人知係納粹 小妹正係識卍字

第一眼唔認得 起碼望五秒先記得係代表nazi 以前中二定中三西史學過 仲有好多個logo喺本書度俾人認

導哥哥又變左小妹

用錯AC

佢地搞到人自殺就有份

唔鍾意嗰隊其實可以討論
不過唔係欣賞嗰種討論囉

老實講idol根本無幾個有知識
個個未畢業都返緊工
所以話比佢哋自己用ig好易出事

我諗係睇過我的大叔，套戲連坂本龍一都有睇

坂本龍一參與電影配樂就正

aespa果個咪就係cb消息
呢度討論有咁多準則嘅咩

d規矩佢岩岩自己定架

可能真係無知 冇乜其他國家嘅歷史概念
又或者知啲唔知啲 好似上面有幅圖講 入面佢地好平淡咁寫希特拉個名上去
可能淨係知佢只係一位獨裁領袖 又或者只係想將'獨裁'依個字擬人化 冇其他意思
其實如果冇戴個腕章 就咁單睇件軍服嘅話 冇掂過下歷史水嘅人都唔會好清楚
可惜踩地雷就係踩地雷 甩手甩腳都要自己埋單無知就是罪

坂本龍一幾留意韓國indie
見佢之前特登去睇se so neon演唱會又一齊食飯

件衫唔洗道 反而玩希特拉個名應該要道喇 冇理由特登攞嚟玩咁冇分寸

佢哋唔啱咪屌撚到你仆街囉都係出左3張圖1個po咁大把

講到而家個post比藝人洗版咁
不如你數下, 你地踩人/反人d comment咪仲撚多

認得絲打你好多都放 唔淨係aespa
搬運佢地愛團咪叫討論
我諗絲打你自己都唔記得你有搬過佢愛團mv

希特拉個個係點其實 佢地之前開live玩依家比人拎返出黎講？
認真聽過希特拉個名無可能唔知佢生前做過啲咩 都無可能唔知唔可以拎黎亂咁玩
不過間公司道歉都幾無誠意 有無出埋英文聲明？呢單係得罪外國多過韓國

丫西八個程度係大部分人連見到都覺得核人憎 人品問題
Twice夠多人黑，就算唱歌無咁好，都無咁反感連討論都唔想
覺得成件事好嘔心 又無實力又無人品 表現都唔可以叫做合格，公司俾大舊錢出歌整容之後成班係到吹奏無視哂出道前做過既衰野正常見到都憎

WEVERSE有英文稿

解散咗

呢隊野外國好紅
Youtube點擊同音源都係舊年女新人最top
外國太多大愛家族飯，啲黑材料完全唔當一回事
上一線都係遲早既事

個幾條YG新團飯咪最鍾意係到讚YG
其他團就踩多幾腳咁

其實要鬧定讚佢哋我都唔係幾care
不過見層主連po佢哋cb預告圖都俾人叫佢死翻去圍爐覺得佢幾慘啫

【SBS演藝新聞】[姜丹尼爾首次演技挑戰？ “正在積極商討中”]今日（1日）姜丹尼爾經紀公司向媒體表示:"姜丹尼爾接到出演電視劇《你和我的警察課程》（暫譯）主人公的提議，正在積極探討中。"

電視劇《你和我的警察課程》是以警察大學為背景，講述年輕人的夢想、愛情、挑戰的青春成長校園電視劇，姜丹尼爾在劇中是警察大學首席入學者，飾演京畿道東部警察廳長的兒子"魏勝賢（音）"一角。據悉，《你和我的警察課程》是製作電視劇《太陽的後裔》等的Studio&NEW期待作品之一，正在多方面討論電視劇播放渠道。

另外，姜丹尼爾方面在本月末即將發行新專輯，他通過某媒體表示:"今年計劃不出現長時間空白期，活動非常密集。 在這種情況下，收到了很好的提案，正在確認中" ，引發強烈關注。

我都係認同呢樣
本身入呢個post都係想睇多啲其他團嘅news姐

真 唔通想睇其他團嘅嘢吓吓都㩒入人哋圍爐post咩

【Theqoo】2021年1月Hanteo Chart專輯銷量TOP100~

有時係到睇下cb預告，知道自己鐘意嘅團有咩對手都幾好
唔通我要mon曬全部團嘅圍爐post呀

個個團都撳入人哋圍爐post咪好唔得閒？
一日幾十個post都睇唔晒

應該係因為條友話呢到成日黑啊西八所以先叫返佢去圍爐post
Post得係呢到都預左冇咩人會likey佢地

Comeback都唔post得公海嘅話
呢個post應該冇嘢post得
幾唔鐘意asspa都好
佢哋始終都屬於Kpop 範疇
一隊嘢/一個人犯眾憎就唔post得佢所有嘢嘅話
之前嗰啲lsm 夫婦都唔應該post出嚟

呢個又幾好笑
應該係太細個開始做練習生 真係乜都唔識

【Theqoo】據說是現屬BigHit-CJ合作廠牌BELIFT LAB旗下練習生的前SM練習生.jpg 04年生安靜敏(音譯)。

Lsm真係 好撚後悔

成團只係識日日辯論屁股一個定兩個

唔睇其他團就死返入自己po啦

下 唔係想做節目效果炸咩

lsm就算吧啦 佢真係應該消失

段片勁正 Yerin狂忍笑但Sowon全程一頭霧水
仲好疑惑chatroom啲人 點解話唔係用黎抹鼻涕

有冇片

rough嗰期喎 佢嗰陣鬼有咁老練 yerin就真係知乜事啦

我唔睇男團平時見到直接飛 公海POST係咁架啦

攬炒

有時啲演員上綜藝真係放得開過idol好多

個brand好出名喎 時裝都要屈
護主唔係咁ar 應該叫sowon道歉 而唔係拉晒全部人落水

見PANN D人洗版PO黎姐
BTW出名既時裝有豁免?

睇落似真唔知 yerin偷笑到

諗梗張相sowon原本係咪想扮愛的迫降同軍人拍拖

唔係呀只係想表達sowon佢好多嘢其實都真係唔識
難聽啲講叫冇乜世界觀 但絕對冇心

其實唔識唔係問題 平時唔識最多當佢蠢下傻下 無傷大雅
但係唔小心牽涉到政治或者呢啲咁敏感既問題就唔可以用一句唔識去擋 如果佢真係咁多野都唔識既話會令人覺得佢係無知instead of 唔識

官宣
宣佈

你都ON99

導ching有咩高見
支式中文就係鍾意乜鳩都求其縮寫一餐

真，讀多少少書已經畀人讚係「學霸idol」，大部份咁細個就出嚟做野真係無咩腦

咁你唔要縮寫係唔係應該寫官方宣布呢?
係要del咗前兩個字, 意思都唔同

咁你應該寫官方宣布

應該咁講 醒既idol 都有好多 有知識上醒既 亦都有待人接物醒既 不過啲人只會放大做錯事既人 亦都有好多idol 冇讀書冇學過待人接物 淨係喺練習室練舞
所以idol 年輕化都唔係好事 太細個除左容易踩地雷 仲好容易講錯野得罪人 好多時都要靠啲隊入面既哥哥姐姐去教下佢地 學下做人同埋基本唔應該踩既地雷 例如太參與政治bla bla bla

Dani入T-ara都好奇怪啦

我自己覺得無咩大分別
咁用返官方宣佈 總之唔好用支式中文

豬排依個term有冇十年
你鬧臭西都冇咁kam

【Theqoo】Spotify在韓國AppStore上市！ ！

佢對死魚眼係咩料

呢條柒頭退團之後 skz人氣急升勁多
唔知有冇後備

之前見佢上電台 係live黎
個個人都準備好係佢最尾一個真係臨尾要開始一秒前先至放底佢自己部電話
唔知以為秒秒鐘幾百萬上落
大家搶答問題佢係到係咁鬼叫 搞氣氛都顧下聽眾耳仔啦
成個忽得妹咁

後悔

睇吓幾多人轉會

人地活潑好動姐 把口唔好咁衰

韓國AC洗唔洗實名

原來韓國本身無?

對眼...少恐怖

人品問題成個kpop冇出過事嘅團十隻手指數得曬 出道前比人爆欺凌smack talk一個招牌擲死幾件 你唔走去屌佢地人品問題？你話佢地實力廢樣衰冇星相都有得講 人品問題真係得啖笑 講口臭班oppa 不相伯仲

感覺唔會太多人轉會
本身韓國就有一堆本土platform 固有使用者好難會轉
其次音樂節目只會計本土platform fans點都會留守
spotify優點係比較平甚至可以免費 但問題已經有YouTube music在前 仲要佔左幾多市場佔有率

佢搞咩

慣性收視

你所指既＂事＂要幾大單先叫出過事？
出道早期做過低B野，公司代道歉之後冇人記住果啲小事算唔算出過事？

不過冇禮貌或者唔識尊重人既idol真係好難撐得落

雖然唔係大部分人care但spotify 音質好啲??
啲韓國人都係到話melon音質垃圾
同埋大部份韓國人都唔care idol文化所以就算有fans死守都唔會有好多

金希澈：秀滿oppa

姜丹2月16

咩事？

不論大小 上咗新聞有爭議性間公司要出嚟回應咪叫事咁當然事都有分輕重 吸毒同口臭lv都差好遠 我個人覺得口衰坐關愛座係好撚小事 班男團比人爆欺凌吸毒嚴重好多咪又係大把人撐

冇禮貌嘅idol其實好撚多ikon irene又撐唔撐得落

但spotify真係好正 用過曬apple music yt最後都係用翻spotify

SPOTIFY 版權都幾煩 好似唔係個個都有

呢個樣咪好地地

其實冇咗條柒頭
成隊Skz 順眼好多

佢應該真係好後悔

李柱延 金施賢 金旻奎Minkyu在今天的放送後將從THE SHOW MC下車，新的MC陣容目前尚未宣佈
(cr newsen)

得返5個

有個病咗所以唔喺到

去年受新冠肺炎 (COVID-19) 疫情影響延後入伍日期的 Hui，確定於2月18日入伍服務。

原訂2020年12月3日入伍服役的 PENTANGON 成員 Hui，入伍前，因為參與的音樂節目中有新冠肺炎確診者，為安全考量接受檢測並自我隔離，而延後了入伍時間。

經紀公司 CUBE Entertainment 在1日發布公告，透露 Hui 將於2月18日入伍，接受四週的基礎訓練後，以社會服役要員的身份服役。

以下為官方公告全文：

大家好，這裡是 CUBE Entertainment。

在此，我們要發布關於 PENTAGON 成員 Hui 入伍的正式公告

Hui 將於2月18日星期四進入訓練所，在接受為期四週的基礎訓練後，以社會服役要員的身份服役

為防止疫情的擴散，入伍的時間與地點不會公開，也不會舉辦任何活動，將安靜低調地入伍

Hui 原訂去年12月3日入伍，由於曾與確診者一起參與音樂節目，而採取居家自我隔離，延後了時間

請大家為以社會服役要員誠實履行國防義務，並以健康面貌回歸的 Hui 應援，謝謝！

出埋無損就正
係分地區版權有啲煩

00>Karina>winter>架妹

Dreamcatcher Odd Eye兩倍速dance
暗黑刀群舞女團唔係流

Winter >>>>>> all

今次cb預告圖嘅衫好hea咁

究竟豬西要點執先符合到主流kpop審美觀

玩完啦
兩個主音都入哂伍無人識唱歌

點解呢D Kpop 翻譯網 下車點解要係中性詞
下車個感覺係負面

韓國spotify 冇包括IU在內所有Kakao M旗下藝人嘅歌
睇嚟唔會好多人轉會

Monopoly嘅壞處

翻唱嘛 有CB圖已經算好好

Kakao M好多藝人？

好似話有30幾%歌既版權都係KakaoM手上面 點同佢鬥

Kakao M 有很多子公司，Plan M, Starship, Cre.Ker 都係under Kakao M

[宣美2月回歸！ ]據多名相關人士透露，宣美將於本月回歸。 目前，主打歌製作工作已經結束，正在積極進行專輯的收尾工作，此前發表的歌曲都大受歡迎，被公認為"音源女王"。 不僅擁有魅惑的主唱實力，還兼備了獨一無二的表演實力，特別是挑戰作詞作曲製作，以自己的自作曲作為專輯主打曲橫掃音源榜單一位，成長為實力派藝術家。
又黎 真係solo大戰 爭泰妍

Giselle好樣咗喎

SHINee IU 宣美 Rosé chungha
呢個lineup不得了

希望係Noir曲風 唔想係上次紫光夜嗰種

專輯收尾
希望今次真係album，唔係single

再多人都係得IU同rose有得鬥

認真，要成個bp同IU先有得鬥

처음처럼（初飲初樂 ）新代言人—Jennie

音源iu
銷量rose 應該會贏

初飲初樂FB tag清河：羨慕呢？

IU應該2月尾/3月先出正專 4月已經開新戲

JYP樸振英入圍日本網民評選的最理想上司人選榜單！

自從GOT7拉大隊走 DADDY係微博變左小猩眼

Se so neon - Jayu teaser

點解要tag Chungha

清河係韓國燒酒牌子
btw清河代言人真係請夏

另一個brand嚟

都仲係冇星味冇存在感，細公司樣

咁岩睇檔案K，下集介紹佢地

dreamcatcher初一位又差少少

音源實在太差
不過老實講都預咗

佢淨係識講豬排
冇啲新意

次次都只差一點點

CIX新歌好Chill好好聽

作為title唔夠搶
不過幾欣賞用呢種style黎CB
movie star好正

終於出道

今日合流<妻子的味道>出演陣容的李晟敏夫婦😅
(cr theqoo)

【NAVER】[劉在石時隔一年KBS回歸，野外真人秀綜藝上半年首播]劉在石和KBS的再次重逢成為焦點，特別是這次的新綜藝節目不是脫口秀，而是野外綜藝，因此更加令人期待。劉在石新綜藝製作方表示:"製作團隊和劉在石是長期的合作關係，因此以最高的信賴和默契準備著。 劉在石時隔1年回歸KBS，因此野心也很大。 為了展現好的綜藝節目，製作組和劉在石正在緊密地交換意見，請大家多多期待"。預示著今年綜藝界新風向的劉在石KBS新綜藝預計將在上半年首播。

#趙鬥順夫婦獲每月120萬韓元補助#【N】趙鬥順夫婦通過福利金審核，從上個月開始每月可領取120萬韓元(約7000元)
此前，趙鬥順在出獄5天后的去年12月17日，曾申請了向滿65歲以上的老人支付的基礎養老金，同時還和妻子一起申請了基礎生活保障金。
從上個月末開始，趙鬥順夫婦得以獲得基礎養老金30萬韓元、兩人基準的生活補助金62萬多韓元和居住補助金26萬多韓元等，每月共120萬韓元左右的福利補助。
據悉，夫婦倆在上月末領取了今年1月的福利金的同時，還收到了申請日期後去年12月份的部分福利金。

【初動】 DREAMCATCHER mini 6輯 [Dystopia : Road to Utopia] 64,5**張

歷史初動紀錄
200218 正規 1輯 [Dystopia : The Tree of Language] 24,9**張
200818 mini 5輯 [Dystopia : Lose Myself] 37,5**張

係咪想sell愛妻好老公人設 靠痴三線老婆上節目係咪好開心呀
想知道係屋企做家務嘅時候見到前隊友上熱門綜藝做節目主持係咩感受呢

13歲寫既歌詞係點搵返黎

由MINX唔紅轉型都依家賣6萬隻碟算唔算女團奇蹟 仲要唔係好似其他團轉型咁行性感路線

MINX時期啲衫 相對仲性感過而家
其實MINX個幾個 係咪就快完約

今年完

佢以前有個Youtube channel

各國網民起底能力深厚

應該就會一齊續
唔太驚
公司對佢地太好有family bonding

睇數據其實其他節目都大機既
但啲音放唔上既歌手都會頒一位
應該都係娘娘拎曬多
靠下次再銷量翻倍補翻音源啲分算

我13歲真係唔識motherfucker 呢個term係我保守定咩 佢首詞好冇13歲既感覺

啲歌詞勁冇內容
完全有韓國hiphop個種風格

13歲就識basquiat

我反而覺得咁憤世嫉俗, 13歲無誤
應該都係聽開啲rap學返黎, 其實又好難怪

嗰時仲係小學雞腦囟都未生埋 得個好奇心 心諗夠型就得
一講起rap就聯想到diss 將啲粗口講得好似好華麗就等於型
仲有嗰時唔知佢有冇食k-rapper圈場大diss戰花生 有嘅話..

我覺得佢哋啲主打幾好聽，我唔係飯但會聽佢地嘅歌

佢細個喺馬來西亞讀過ischool
個問題唔係佢diss人係黑鬼咩

原來今日上twitter trend嘅係佢

細細個已經上網聽冚家ling同少理阿爸 ，同時有睇蔥蔥

BLM send緊email畀JYP，定簽緊petition

JYP唔收壞細路 立即踢佢出去!!

Skz仲要係靠海外紅
海外對呢啲最敏感
依家係咪要玩完

唔會啦 海外飯咁大愛
而且又咁多年前嘅事 加上而家又手寫道歉信
好快就會忘記

好有MK仔feel

black lives matter

CLC頻道出新片
btw月經，承延嚴重被underrate

Sowon即刻甩難。

覺得佢依種唔太瘦但結實既身型令佢跳舞更加好睇

男偶像余景天（Tony）為華裔加拿大籍，曾赴韓參加選秀《PRODUCE X 101》，止步於第20名，之後在大陸展開演藝活動。他最近再度報名參加選秀《青春有你3》，未料被經紀公司指控違反合約，恐怕將對之後的演藝活動造成影響。

紅熠文化強調，公司一直以來都積極履行合約，安排余景天到韓國FNC培訓，又爭取《PRODUCE X 101》參賽資格，並不斷尋找外部優質資源，「公司在余景天身上傾注了大量精力、財力及情感，我司敦請余景天遵守契約，重視藝德，繼續履行《演藝經紀合同》並承擔相應責任。」他們也提出警告，在未經紅熠文化許可的情況下，任何第三方都不可和余景天有任何合作，否則會透過法律手段解決。

不過，有粉絲列出余景天2年來的演藝活動，自從《PRODUCE X 101》結束之後，公開露面的活動就只有3次，質疑公司所謂的「積極安排資源」根本不成立。另一間經紀公司「星宇愔樂」也以新東家的名義發出聲明，表示余景天早在2020年8月就送出解約書，跟紅熠文化之間的合約已經解除，其餘的問題會透過法院進一步處理。

Sowon嚴重過佢好多啦

希望會繼續玩落去
對啲人唔太了解 但覺得歌真係高質

twitter 啲 fans 對skz 個個好supportive 雖然事件性質有啲唔同，但男idol同女idol待遇真係差好遠

我覺得係因為skz多海外fans 所以多人幫手洗

兩件事根本冇得比 一個係有關政治
一個係年少無知 根本小事 連之前霸凌事件嘅前輩都有海量盲粉支持 咁佢點會有事

紫光夜幾好聽 尤其係個instrumental

我反而覺得多多少少係男女唔平等
女仔咪一樣係無知 係唔識呢啲野 求期見到蠟像就影
男仔當年係知道有呢啲野先會寫落歌詞
不過都過左咁耐
人會變 佢依家有認錯肯改應該俾機會佢

仲有洪碩同Kino都叫做唱得

"촌스러운 사랑노래 (By 요요미)" Teaser Image 2

2021.02.10 WED 6PM
2021.02.17 WED 6PM M/V

壓榨完自家藝人又開始倒貼trot歌手了

當完兵直接做幕後得唔得
真係好樣衰

有冇人聽左佢幫美延網劇作嗰首honey drop 有feel到

聽左 幾啱我口味

唔得

Good Girl都出MV

karina

【N】FNC設立trot專業廠牌FNC B和女團專業廠牌FNC W
FNC方面於3日表示，將設立trot專業廠牌FNC B和女團專業標籤FNC W。
據FNC透露，本月初成立的FNC B是由FNC和音源流媒體專門企業NHN Bugs的子公司How娛樂公司各持有50%股份的合資公司。FNC B計劃循著trot成為時代代表音樂類型的最近趨勢，積極進軍trot音樂產業。
1日首次亮相的FNC W是女團的獨立長牌。FNC全額出資了FNC W的初期資本金120億韓元。製作人兼從2018年3月至今擔任FNC共同代表理事的韓承勳將兼任FNC W代表理事，全面引領廠牌。FNC W旗下藝人有上月發行了新專輯正在活動中的女團Cherry Bullet和正在準備出道的新女團。

Winter同日本妹好似樣

Cherry Bullet仲未搞得起就出新女團

睇下幾時又炒人

李秀滿表示 "KPOP將在中國迎來第二個複興期". Theqoo Hot

SM娛樂公司總製作人李秀滿表示“KPOP將在中國迎來第二個複興期.”

李秀滿製作人出演了1日播出的tvN人文教育節目《月刊connect》表示“我們國家是製作人們的國家，韓國夢想著成為引領全世界文化的領導者.”

這位製作人提到了從2016年開始一直延續下來的所謂中國的限韓令 強調了“中國必須重新給韓流開門”

他說“韓國有很多話包括我在內的有能力的製作人比如JYP代表樸振英BigHit議長方時赫等. 我們要親自去中國傳授(製作) 和哪裡的人才一起製作成為世界第一的內容這是一個'producing時代' ”

【Newsen】[ONF確定2月末回歸，發行首張正規專輯]3日所屬社方面表示：“ONF正在為2月末回歸而準備正規專輯。希望大家能夠滿懷期待地關注。”此次是組合繼去年8月10日發行迷你5輯《SPIN OFF》之後時隔6個月的回歸。成員們將通過該專輯展現怎樣的音樂和成長，備受關注。目前，組合正在忙於專輯的最後工作。

23.
爺爺現在就休息吧

on9

同一間廠

知道aespa 2月5號CB啦,唔駛日日POST

小心俾人話po cb都唔得？！ 而家西八盲粉反cup

聽左rose solo 首歌，幾好聽。比較有興趣知Rose 幾時cb 出MV多d

愚蠢至極 以為自己控制主導權賺支國錢 其實係幫緊人哋做起cpop 支國不嬲教識徒弟冇師傅

Sm 都冇得揀 外國市場big hit 已經食左一大截 佢啲隊又打唔入外國 日本又係咁 twice 日本應該紅過rv 好多 韓國市場固然俾bts 攞晒 啫係佢邊度既市場都唔係top 淨番既就係醉愛sm 既芝麻市場 同埋芝麻人最鍾意買碟中輸 sm 出咁多團nct aespa bla bla bla點都有得賺

印度pop

佢冇得揀？ 佢一早進入支國市場 而且市場係一齊瓜分 冇話邊一團係邊個國家

自從見到呢一張cap圖，就同見到橋本環奈會諗起梁競徽，見到娜lin會諗起RM一樣，返唔到轉頭

其實隊sperm喺外國算唔算紅

我日日都PO唔同人既CB TEASER
唔可以日日PO咁上限係可以PO幾多日

還好啦 呢張冇嗰兩pair咁似

日本而家jyp 隊niziu 好紅，重勁過twice 出左道一陣已經大把日本廣告，隻舞好多日本人都識跳，如果呢2年都keep到，應該都變國民組合。

我覺得係掉返轉，SM仲係發緊中國夢
同埋近年韓日都因為二戰時期問題成日開拖
19年關係最嚴峻
記得以前東神同少時攻日有上人哋綜藝同音樂節目
同埋唔止韓文改編，仲有日文原作單曲

我意思係呢幾日個幾張圖都差唔多, 係套衫唔同？po黎做咩咁當然你可以繼續po

又撚狗

佢咁出我咪咁share
乜share之前要自己判斷d圖係咪差唔多d衫似唔似
一係你將呢條規矩加返去第一頁?

咪係 仲唔公佈幾時出音源

白到發哂光

SF9仲上緊位都出P1Harmony啦

Agger

依家多咗pair edan同yuna

達哥張相揀得唔夠好
有其他相重似

上音樂節目嗰啲唔講
日文原作單曲唔係隊隊有玩日本市場嘅都有㗎咩

本身上年拍咗出唔到嘛

佢哋自己本團重紅個依隊嘢

應該唔紅好少見twitter 啲外國人提話 "I stan sperm" stray kids ateez 嗰啲就真係多啲

傾左一個月 終於傾完

反正個團都就散 都冇咩好傾啦

前Cherry Bullet隊長再出道

段野係邊出

應該係cube 自己出？都係見支博啲營銷account 講

Clc Twitter 有 冇野了

到而家都唔明佢地點解要退 係咪公司裁員 但係如果嫌多人當初點解要出咁多個

笑容背後的隱痛！李壽根談老婆：腎移植手術不成功，透析治療3年

李壽根，這個似乎長在所有人笑點上的男人，無論是什麼節目，他都帶給觀眾們歡樂和笑聲。 我們一直以為他一定是個現實生活非常幸福美滿，沒有任何負擔的人，但實際上他也有不為人知的故事。作為煩惱商談類節目《儘管問菩薩吧》，李壽根和徐章勛每集都會聽到民眾們的煩心事，他們用自己的人生經驗和第三者的角度去幫對方解決煩惱。 但我們似乎忘了，無論是李壽根還是徐章勛都和大家一樣，節目外也是一個普通人。 最近的節目中，一對母女前來咨詢，母親透露自己身體不好，做過腎移植手術。

聽到這裡的李壽根開口表示：「和我老婆一樣，她移植的是岳父的腎臟，但不是很成功，已經做了3年的透析了。 不過幸運的是她看起來狀態不錯，只要注意飲食就行了。 」

李壽根對妻子朴志滟一見鐘情，兩人於2008年3月結婚，共育有2個兒子。 朴志滟生二胎時因妊娠中毒導致腎臟受損，嚴重到要接受腎移植手術的地步。 曾經有採訪提問過李壽根人生最痛苦難熬的階段是什麼時候，他就表示過是「妻子和老二生病的時候」。

而在去年的《儘管問菩薩吧》中，李壽根也曾公開過二兒子的狀況，透露孩子的右手右腳不便，但作為父親的自己一定要堅強，不管怎樣都要好好撫養。

節目上的李壽根經常都是笑呵呵的，一切顯得遊刃有餘，言語風趣又幽默，但這些笑容背後的隱痛也只有他自己才懂。

仲要係cut 隊長
仲有冇其他團做過

cube咁順攤既

未見過一間叫做有少少規模既公司會咁做 (除非fnc 覺得自己係十八線公司) 想知啲團飯/被炒魷成員既fans 有咩感受

晟敏和金思垠近日又合體出演TV朝鮮人氣節目《妻子的味道》，雖然兩人在節目中奉旨晒恩愛，但同樣再次受到觀眾的批評及指摘。於昨日播出的節目上，晟敏被介紹為「Super Junior的晟敏，首次出演《妻子的味道》的偶像」。由於晟敏目前並沒有以SJ的成員身份進行活動，所以以SJ成員介紹並不合適。而且晟敏結婚後，於SJ的活動已中斷，對於SJ的fans來說晟敏不屬於SJ一員已是公開的秘密。

有 April
不過隊長轉左去KARD風格好似啱佢D

Somin 係自己退喎
FNC 係佢飛人走

CLC仲會唔會comeback

都幾識扮慘話唔關自己事嫁喎
咁佢bubble又係sj到
係咪又係人地迫佢呀

如果飛人走 飛走件樣衰台妹好正常
但唔明點解會飛走個kokoro 印象中都幾靚女 之前又多企C位 人氣都幾高（？）

Kokoro幾衰樣喎

佢同sm講想入bubble就有 親生仔待遇
10輯又唔見咁有效率

計樣衰既話 依家仲有個未走嘅假雪炫仲樣衰喎

YG除咗Big Bang好似首首都係韓文歌日文詞喎

真覺得佢完全唔似雪炫 但係走左嗰個台妹好似再醜啲

有冇圖或者名

走啦八婆

應該唔紅啦
之前唔係俾Billboard屌過捆綁銷售咩

似雪炫係Chaerin
台妹係Linlin

左邊嗰個

要某啲角度先有少少少似 但低汁版
反而望得多覺得似Lovelyz 隊長

就算用去叢林比蟲咬腫左塊面個樣 Seolhyun都係高質啲

除左黑
無忽似

FNC on9囉

DIA

都要解散啦

DIA個個都係自己退喎
同埋個陣佢同mbk個約都完左

依個look好睇啲 但製作黎講I’m not cool>good girl

呢個應該算係佢最經典嗰種Red,Cause I’m God Girl性感look
MV製作方面Good Girl反而有番Cube果陣Lip&Hip種感覺
I’m not cool MV有種Psy將YG果種實景拍攝方式搬過嚟用嘅感覺

好似幾首歌拼埋一齊咁

佢地只不過係會住埋一齊既同事
好彩既會遇到好朋友 但要所有人都friend難度都幾高

追左咁多年星 都起碼睇隊六七隊淨係覺得一隊係真frd (女團冇追所以唔計) 有啲真係擺到明係公司同事feel 連表面都好少扮 啲芝麻人仲可以隻眼開隻眼閉咁話全團好感情真係笑出聲

呢個look正常好多I’m not cool成個癲婆咁

唯一女團係唔係rainbow?

第二個留言

FNC執笠未

隊友又唔係自己揀嘅 咁有啲人真係同佢唔夾都冇辦法
不過唔好排人就得

個樣都冇咁僵硬

姐係cube默認？

CLC今年完約未?

宜家病完+轉咗齊陰look

日本妹rapper正到

Good Girl 個look 真係有d 返返去bubble pop 既金髮女神feel
MV 比想像中冇咁驚喜，但歌中意Good Girl>Im not cool

入咗pnation之後三個MV都冇以前cube果種大budget感覺
但反而歌曲方面嘗試多咗冇咁悶side track都好聽咗

初代exid

其實就係同隊先唔會真係做到交心朋友
又係合作又係競爭關係

同埋好多唔係同年，喺韓國唔係同年唔會係朋友，永遠係長輩同晚輩嘅關係

其實cube後期啲mv製作仲low過依家咁
Babe幾好聽其實但個MV......
但歌依家真係闊左同明顯自由左

我成日覺得呢個文化好得意

所以有時同年唔同團反而會熟
Moonbyup提過有個92 line group chat入面有佢、B1A4 Baro+Sandeul、EXID Hani、BTS Jin、VIXX Ken

以前91line又係好正

應該係Apink

自從解散後d 要好似首首都落club 咁，係到十周年Lips & Hips 有返本來HyunA 果種玩味

哩首Good Girl 最特別係佢有三把聲唱哩首歌，幾特別
同埋Mv d look 真係勁好J

齊陰真係好惡頂，好彩Im not cool MV 都唔係好多齊陰look

omg 又要等

佢哋係解散所以唔係

明明上次cb咁成功，公司點解仲隔咁耐都唔cb

真心咩
我覺得How's this, Babe同Flower shower係泫雅最差嘅三首歌
到今次Comeback我先覺得真正嘅泫雅番番黎

Daddy呢張相幾英氣
有少少中意左佢..

當年key同優賢close到出unit

個名好撚柒

得閒出新團都唔幫Day6 Straykids Itzy做宣傳

聽過

91line本身有邊幾個

淨係記得有soyou 同佢地兩個 但係仲有幾個唔記得左

@漂亮虎咚咚

【初動】 泫雅 mini 7輯 [I'm Not Cool] 10,8**張

歷史初動紀錄
160801 mini 5집 [A'wesome] 4,4**張
170829 mini 6집 [Following] 3,4**張
171204 單曲 [Lip & Hip] 1,0**張

頭暈

@漂亮虎咚咚

【初動】 BOBBY 正規 2輯 [LUCKY MAN] 41,0**張

歷史初動紀錄
1709014 正規 1輯 [LOVE AND FALL] 8,8**張

我記得仲有nicole

nicole珍雲同在真, 仲有幾個91年唔喺核心圈子都同佢地好fd

@哎一股清流

#李秀滿澄清# SM娛樂李秀滿總製作人2月1日在《Monthly Connect》上發表的言論，因韓國媒體記者的錯誤解讀報導，引發輿論爭議。但從節目原始對談視頻中，可得知李秀滿總製作人原意並非韓國新聞所述。

1. 節目主持人表示：“有關韓國金融市場預測，如果可以打開中國市場，那麼包括K-POP在內的K文化很有可能迎來第二的盛行期”，對於此預測，詢問了李秀滿總製作人看法，李秀滿總製作人針對主持人提問回應：“我認為會那樣的，絕對應該那樣。”並未提到任何“中國市場必須重新向韓流開放”字眼。

2. 提到中國市場，李秀滿總製作人認為，中國的13億人口市場在全世界沒有第二個，是非常巨大的，他期許中國接受他們就如同接受世界上的其他文化一樣，大家創造出跨界的內容，進一步發展而一起創造世界第一的時代，打造亞洲好萊塢，他甚至希望自己能成為引領全世界的製作人，為實現這個合作藍圖努力。回應內容中表現的是李秀滿總製作人對中國市場的期待與願景，韓媒新聞中所出現的“中國應該努力接受我們（韓國）的東西”，是韓國記者所下的結論，並非李秀滿總製作人的原話與原意。

佢兩個仲有星味

是日推介唱Live要同底聲鬥大聲既女團

仲有隊長有份作既高質sidetrack

原來泫雅銷量咁少

亞洲好萊塢 中國定韓國

live band Daisy 勁正

以前studio J有幾個solo+day6
個個solo約滿都走哂
根本呢個studio J係放養
唔會理啲星
Day6可能下年都走

首sidetrack幾正
有冇人可以解釋佢地隻手寫咩

第二個version唱lovesick boys都勁正

貼埋先

主要都係忙內生日快樂
Gahyekn日 咁

2月3日係隹泫生日
所以班姐姐偷偷地寫生日快樂係手度上生放做生日驚喜

5萬都冇

如果唔係有標題，樣都睇唔清係邊個。。。
係咪都係EXID 以前同一批staff做野

呢個造型似返以前bubble pop既樣
我都係覺得佢中分啡色攣頭髮靚啲
依家嗰個短平陰麻麻哋

離5萬好遠下
姐係泫雅路人好感度高 但忠粉唔算好多

即係邊個

Chaerin

有啲角度係幾似

忙內生日快樂之類

呢個唔算樣衰啦，只可以話路人
不過搵雪炫係咪玩鳩佢

ONF二月尾真係大混戰

其實親唔親始終得本人自己知
一齊朝見口晚見面咁多年 點會唔親
但始終退咗團 換咗公司
喺公眾 粉絲面前會有所顧忌
多數都唔會主動提對方
至於Ins帳互關 我覺得只係形式上嘅嘢嚟

拎唔到1位登佢地sad

Dreamcather 又的確係萬年第二

呢個時間都無第一既話，之後更加難了

呢排啲kpop幾高質
epik high首rosario好正

Cherry Bullet嘅靚女唔係初媛同Yuju咩

之前幾次其實大機會啲
但次次都有啲外在因素搞到無左
例如首周無碟賣 無專家分又計錯分等等

仲有疫情停播一星期

好慘 再拎唔到感覺進入樽頸位
今次首歌都無之前果啲咁正 但仲係果種風格

Dystopia系列三首歌係變得貼近KPOP
由其今次Odd Eye

呢場係開全咪無墊聲？Lia唱得幾好wo，好過好多錄哂pre recorded 墊聲又扮live果d之後d fans又死到話係live

我覺得幾好聽喎
不過呢首歌你明顯唱多左好多

Jiwon Yuju May

終於做翻副唱
同進步左

都唔知點形容
韓國本土就樽頸左好耐
海外就仲係咁升

佢之前個啲都唔可以叫唱
應該係終於有得唱

【聯合新聞】[Naver實時熱搜榜本月末廢除，信賴性爭論不斷]4日據業界消息，Naver最近決定於本月末中斷門戶“急上升熱搜榜”服務。據悉該服務於2005年5月以“Naver實時搜索排名”之名登場，作為韓國最大的搜索門戶網站，Naver的實時熱搜反應了韓國眾人此時此刻對何事有著怎樣的關注度，但該熱搜榜一直有著信賴性爭論。

特別是，在2019年任命前法.務.部長官相關過程中，贊反雙方就Naver急上升熱搜排名展開勢力對決，因此有人批評這與“反映用戶關注動向”的最初目的相去甚遠。

另外還有人指出，在該排名中，廣告相關佔據了大部分。

對此，Naver應用人工智能技術，將實時搜索詞改編成符合使用者個人關心的事情，在選.舉期間乾脆暫停服務等，通過改版應對爭議。儘管如此，爭論並沒有輕易停止，最終Naver判斷，比起實時搜索服務的純功能，副作用更多。

主播都慶完從KBS辭職後的第一個節目是SBS的Trot節目。都慶完被選為10日首播的SBS FIL，SBS MTV Trot Chart Show《The Trot Show》的MC。都慶完發表感想說:"成為自由職業者後，能夠擔任我喜歡的Trot節目主持人，感到非常高興。"

#N號房趙主彬刑期增加五年# 在一審中被判處40年有期徒刑的趙主彬因涉嫌隱藏犯罪收益、散佈性剝削物等又被判處5年有期徒刑。加上以上之前的共45年，如果最終確定趙主彬的刑期，並且沒有特別的情況變更，那麼趙主彬將在71歲出獄。

#前愛豆秘密戀愛故事#【熱帖千評】(前)愛豆將女友裝進行李箱一起去酒店宿舍"安靜地"doi的秘密戀愛故事
一開始男愛豆叫女友來到酒店，女友上樓時被酒店職員發現（因為住的單人間不可能有兩個人），結果被公司知道了以後寫了保證書，後來為了秘密約會不被發現，男方用行李箱把女友帶到了酒店
同一層樓裡還有其他成員們住著
電視劇音量盡量開大，故意使用吹風機
女方還說，男友每次躺在床上總是竊竊私語道，怎麼樣？還可以嗎？喜歡嗎？

(G)I-DLE美延，演員南允秀將擔任《M COUNTDOWN》新MC。兩人是1997年同齡人，讓人期待他們展現超越偶像和演員，強烈的化學反應。

【韓國經濟獨家】[Big Hit&Naver將與環球音樂進行合作，Maroon 5&Taylor Swift&Mariah Carey有望入駐Weverse！ ]4日，據韓國經濟獨家報導，Big Hit和Naver將與全球三大唱片製作公司之一的環球音樂集團攜手合作。預計環球音樂集團旗下歌手將大舉入駐Weverse.

4日，據投資業界透露，Naver和Big Hit娛樂共同擁有的B.N.X正在與環球音樂集團共同推進全球事業。根據採訪結果，其中B.N.X和環球音樂集團在美國設立合作法人的方案最有可能。兩家公司正在協商投資規模和持股率。

環球音樂集團旗下藝人有Maroon 5-Taylor Swift-Mariah Carey-Jay Z-Rihanna等知名藝人，預計B.N.X和環球音樂集團的共同事業將讓他們入駐粉絲社區平台Weverse。

目前，Gracie Abrams-Yungblud-New Hope Club等環球音樂集團旗下的4個組合已經與Weverse簽訂了入駐合約。

Big Hit相關人士表示：“無法確認相關內容。

藏屍咩

【starnews】[BLACKPINK《THE SHOW》美國達最高比例會員收看數]據YG娛樂透露，31日舉行的BLACKPINK首場Live Stream演唱會"YG PALM STAGE - 2021 BLACKPINK: THE SHOW"的會員數排名第一的國家是美國。在世界最大的音樂市場美國，會員資格加入者總佔有率達到了19.2%。這顯示了BLACKPINK在主流流行音樂市場中的強大存在感和人氣。繼美國之後，泰國、菲律賓、日本、墨西哥、韓國、中國香港、馬來西亞、印度尼西亞、巴西、加拿大、英國等多個國家緊隨其後。

【日刊體育】[IU獲Gaon Chart周榜4冠王，BLACKPINK連續5週獲Social 2.0榜單1位！ ！ ]4日，據最新榜單數據顯示，IU《Celebrity》獲得了第5週（2021.01.24~2021.01.30）Gaon Chart數碼榜單-下載榜單-流媒體榜單-彩鈴榜單1位，榮獲4冠王。 Dreamcatcher新專輯《Dystopia : Road to Utopia》獲得了Gaon Chart專輯榜單1位，此次是組合出道以來首次在Gaon Chart上獲得1位。

BLACKPINK獲得了可以直觀地確認藝人的全球人氣的第5週Gaonchart Social 2.0榜單1位，至此，組合已連續5週獲得了該榜單1位。在統計期間，組合V LIVE頻道最有人氣的節目是“ROSÉ - COMING SOON TEASER”。據Mycelebs分析大數據的結果顯示，其魅力關鍵詞是“亮眼的美貌”-“擁有清純美”等。

從偶像變成金思垠的老公！晟敏：「其實我很驕傲，我的妻子變得有名，還得到大家的喜愛」

晟敏、金思垠夫婦出演《妻子的味道》，節目在2日播出。

主持人朴明洙問：「比起SJ晟敏現在變成了金思垠的老公，是什麼樣的想法呢？」晟敏：「其實我很驕傲，我的妻子通過《Miss Trot》變得有名，還得到大家的喜愛，我居然成為了這位的老公，真的很開心。」

節目中，公開兩人的日常，他們還一起看了 《Miss Trot》表演影片，攝影棚的大家看到KISS也都非常驚訝。晟敏：「其實我們演了很多音樂劇，音樂劇吻戲很多的。」金思垠也接著說：「所以覺得那是會嚇一跳的事嗎？我們反而驚訝為什麼大家如此驚訝。」

因為他們工作、生活都在一起，24小時幾乎都在一起，晟敏也說：「因為我們一直黏在一起，如果我去工作，她就會有點分離不安症。」金思垠又說：「不過我覺得愧疚的事...我們節目會拍攝到凌晨，他會等待到凌晨4點，等著我。」兩人已結婚7年，還如此恩愛，也讓現場所有人都發出驚訝聲。

之後聊到了求婚、結婚，金思垠：「他幾乎一週去一次國外，幾乎是我一個人準備的，而且還得秘密準備。」朴明洙也問他們有沒有生小孩的計畫，晟敏：「今年開始父母也在說了，還在考慮的階段。」

好嘔心

tvN《帶輪子的家》主軸是以「微屋」概念所推出的綜藝節目。

三人（成東鎰、金希沅、呂珍九）將把全國各個角落當作自家院子生活，拋開對於「房子」的慾望，專注於真正重要的東西來充實日常生活。節目播出後，獲得許多觀眾的喜愛，第一季最高收視高達6.1%。

《帶輪子的家2》由任時完加入，與成東鎰、金希沅合作。任時完曾和金希沅曾通過電視劇《未生》和電影《不汗黨》結下緣份，因此也讓人更加期待。

PD表示：「上一季作爲三兄弟中的忙內，給眾多觀眾帶來快樂的呂珍九演員，因爲日程上的原因，無法一起出演，但藉此機會再次向呂珍九演員表示感謝。也非常感謝任時完爽快地答應出演第二季的提議，在《帶輪子的家2》中可以看到他特有的熱情、青澀魅力。」

而《帶輪子的家2》預計在今年上半年與觀眾見面。以ZE:A成員出道的任時完，之後開始作為演員活動，他也和許多人合作過，這也讓不少人都開始期待之後的嘉賓呢 XD

還記得Cyworld（賽我網）嗎？1999年閃亮登場，2001年開始提供「賽我小窩」（Cyworld World）服務，會員數突破3200萬人，一度成為韓國最具代表性的SNS。 不僅擁有諸多本土用戶，亞洲其他國家的人也十分愛用。 但因為賽我網依舊是電腦端網頁模式，隨著手機的迅速普及，越來越多的人把社交中心轉移到了手機上，加上賽我網不提供找回ID或密碼服務，導致用戶無法登陸以及服務器癱瘓等一系列事故，賽我網從輝煌走向衰敗，2020年宣佈若再找不到新的投資商，賽我網將一去不復返，一人的代記憶就此消失 。

2021年的2月，Cyworld突然傳來好消息，時隔14個月重啟伺服器，無數網民在服務器上封存了1年多的回憶就要解封了。據韓媒報道稱約有170億張照片、5.3億個MP3音源檔、1.5億個影片要被重新開放。

Cyworld計劃在正常恢復現有服務後，還要與時俱進地推出移動端3.0版本，也就是說不僅會吸引老用戶重拾記憶，還能吸引更多的年輕族群鮮。消息一出已經在廣大網民中引起了轟動，大家紛紛表示：「我的青春又回來了」、「說起Cyworld，金希澈直呼內行」、「暴露年齡了，但密碼真的想不起來了」等。

最近幾年正時興復古熱潮，不知道賽我網是否能夠趁著這股熱潮復活成功。大家想了解更多可以去看看啊～

Big Hit繼續壯大

Weverse Shop遭遇大量粉絲投訴：海報有劃痕，應援棒開膠

不到一年就有137件投訴，還遲遲不予處理，真的需要改進了！

首爾市電子交易中心從去年5月1日至今年1月31日，共接獲137件關於Weverse Shop的民怨，其中42.3%是投訴產品不良、有瑕疵，33.6%投訴與取消交易和退換貨有關，其他還有配送緩慢、無法聯絡、商品資訊出錯等等。

Weverse Shop是BIG HIT娛樂公司經營的愛豆周邊商品販售app，有粉絲表示在這裡購買海報和應援棒上有劃痕、開膠等問題，但商家稱不屬於不良品而拒絕退款，或要求購買者支付運回費用；當要求商家出示「不良品標準」時，商家又表示「不能公開」，或單純把之前的回答複製貼上。 有的人甚至等了幾個月才成功換到貨。

此外，Weverse Shop對於商品資訊的標記也未達到相關標準，例如服裝沒有標註顏色、製造或進口機構名稱、洗滌方法、製造時間、AS電話號碼等等，帽子、手套、無線耳機等商品也缺乏部份必要資訊。

韓國除了Weverse Shop之外還有8個販賣周邊的網店，在2019年曾被首爾市電子交易中心命令整頓和罰款，之後就沒有再接到相關投訴，目前所有關於愛豆周邊產品的客戶投訴都是針對Weverse Shop。

首爾市電子交易中心表示將調查以上行為是否違反相關法律，並採取命令整頓或罰金等措施。

對此，BIG HIT回應稱：「對感到不便的消費者道歉。 Weverse Shop從2019年上線以來一直在努力改善客戶服務。 正在積極解決相關民怨。 我們會再次檢討服務方案並持續改善，以消除消費者的不便。 」

[KPOP] K-POP 2021討論區 (7)

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

就來爆po早少少少開

[閒聊] 加入'妻子的味道'的晟敏♥金思垠夫婦

有冇開喺韓國分台？

God 開錯左好似 我開過個 大家唔好推

邊個叫大家？？？

唔緊要
唔該哂你

[KPOP] K-POP 2021討論區 (7)

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
今次應該開返啱 大家去呢個就得

李生你係唔係有咩誤會？

當初以為結婚係要有左結果咁多年咩都冇

【osen】4日，據相關人士透露，Super Junior 神童、東海，GFriend藝琳、信飛，OH MY GIRL MIMI、孝定以及Monsta X的玟赫將出演《一周的-偶像》500期特輯，500期特輯的錄製將在2月中旬，節目將於24日播出。